[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(5)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

lm

L'Équipe: Liverpool and Arsenal also sounded out Thomas Lemar's representatives about a move this summer but did not pursue it any further. Via @GFFN

And also Leno is getting closer to Arsenal! Talks ongoing 👀🔴 #AFC #Arsenal #transfers

痴線痾蛋踢空氣乜都齊

After further talks, Manchester City have made progress towards signing Jorginho from Napoli. [@DiMarzio]

Jorginho is 'getting closer' to Manchester City. [@AlfredoPedulla]

Torreira原來得5'6

仲矮過韋太子

白簡迪(身高)

Santos president José Carlos Peres said that Rodrygo will join Real Madrid in July 2019, 6 months after his 18th birthday. Real Madrid will pay 45 million euros:

解放沙卡

Gelson martins ?

好似要20-25m

呢條友喺費倫嗰陣幾勁

但喺英超嗰陣...可能係英超史上派最多膠嘅中堅

幾多年前啊

佢release clause傳係£25m
唔知使唔使俾足

係咪即係奧斯賓拿要走喇

又分幾年俾喇

Torreira應該登鵰

有冇巴打介紹下佢咩料？
踢森多利亞賣到三千萬
烏拉圭史上得蘇同卡雲尼貴過佢

同埋佢中文應該點譯
暫時比較多hk媒體譯嘅
係托拉拿同托雷拉

一個唔準 一個成陣蝗味

阿狗係咪想cg走多d
上季多膠到

想施治走多d

俾埋件1號佢喇
走條撚咩

托女奶

可唔可以新1,2號都走

今年轉num嗰d得埃及仔正常d

Ospina上季都想走,係最後傾唔成先留
今屆世界盃睇下搵唔搵到買家

加利亞雷拉有冇蝗味
佩雷拉有冇蝗味
莫雷拉有冇蝗味

譯名專家
龍虎切殺龍霸

莫雷拉

所以好似比較多人叫哥利亞列拿同彭利拿

係咩
唔覺有咁多似你咁on9嘅人喎

無啦啦鬧人

哥利亞列拿
彭利拿
後面嗰個冇辦法

你on9好撚多 自己柒就亂咁話人柒，香港多幾個你呢挺人就死 小三冇問題 質量冇問題 蝗譯冇問題

轉會post都有罵戰

睇多啲波先學人上連登啦 香港收費電視台十幾年前已經咁譯
彭利拿帶巴西攞世界盃 上哂神台你又唔撚識
點溝通呀 唔使周圍同人講你冇乜見識喎

佩雷拉不嬲係大陸譯名

我無啦啦俾人鬧咋喎

托利拿

我都覺得比較接近
或者好似靴里拉咁托里拉

睇下世界盃狗會點譯

托拉拿

唐琍娜

叫拖里拉

叫唐莉娜

叫TL

狼隊真係好有野心

上年破英冠紀錄簽左尼維斯
仲要係波圖隊長兼提子國腳
一定好有野心先吸引到佢肯去英冠

今年又傳4000萬歐買華倫個簡些路

跟住又學埋以前意甲仲有分擁有權嗰陣D衰野
先借後買 10m買左以前阿仙奴個艾科比
轉手借俾史篤城
然後強制史篤城下季要12m買斷去賺錢

原來尋晚簽埋以前馬體同賓菲加個魯爾占美尼斯

嘈乜9呀
我幫佢改個名
叫T頭佬

哦，你嘅標準就係wikipedia=真理
wikipedia嘅一定啱?知唔知個網可信性幾高?
同埋，大佬啊，科技都與時並進啦，譯名點解一定要跟舊時？
舊時一定啱啲?
啱廣東話音而順口嘅名，就因為同大陸名似而一概唔用?
乜都睇大陸頭而決定用定唔用,你奴性會唔會重咗啲?
自己用廣東話，讀吓哥利亞列拿，再讀下加利亞雷拉/哥利亞雷拉
邊個平仄啱啲?邊個順口啲?
兒登啲從眾羊群心理真係不得了,你呢啲低質comment都有正評
俾啲獨立思考啦唔該

呢個應該最好
btw講返條友，佢啲freekick好癲
啱晒無人識射罰球嘅阿狗

冇話wiki一定啱
我係見到你話
"冇乜人好似你咁on9咁樣譯"
跟住我先講啲大型網站同最主流嘅電視媒體出嚟 俾你參考下啫

唔使咁激動喎師兄

afobe應該唔關擁有權事喎

成件事應該係:
18年年頭般茅借咗afobe比狼隊,當中加咗條出場達一定次數就必需買斷既條款

過咗半年,狼隊被強制觸發條款買斷(事實上afobe唔夠班踢英超)

之後stoke想買,咪用返同一招借afobe比對面

stoke大可以成季一場都唔出,咁就應該唔洗買斷

我知唔關擁有權事
英超都冇呢家野

我意思係好似以前意甲咁
成日都買左50%
跟住季尾買埋另外一半 等主導權係自己手
之後又即刻賣50%俾其他人賺差價

你呢個comment好cringe
仲要退一步玩暗串，頭先啲霸氣呢
不過其實譯名呢啲冇乜標準嘅，我認話你on9過咗火，sor for that
但係我仍然覺得嗰啲唔合廣東話平仄嘅所謂廣東話譯名好低質囉

鬧戰麻煩出返公海

我已經特登轉話題講狼隊
對唔住大家可以繼續傾轉會

士砵亭d球員會去邊

之前有條黑色大肉腸中堅傳曼聯傳左幾年都未買到

連登真心唔知似乜，咁都有得嘈

傳曼聯名宿 威廉卡華奴

你覺得唔合平仄既譯名低質ok
但「雷拉」本身就係強國人根據蝗語發音譯出黎喎 同域（vic)譯做「維奇」一樣 咁都要吹奏？

今次你又講得岩

上屆明明係傳去西火腿

btw馬列斯同cant又冇哂消息了

呢兩個轉硬啦 簡恩官宣變埋自由身

Cant可能7月1先公佈?
6月30先正式完約

Gelson 賣出去至少25m啦
sporting 血本無歸

我賭馬列斯轉唔到會

其實can留利應該對個人發展最好，不過冠軍就應該少

去大會痴冠軍應該冇問題，不過可能幾年就俾人踢走

特別係疤既話

蛆都好啲，意甲競爭力冇咁大又冇咁多錢買個人填翻個位

如果去英超中游應該20m+冇問題，去拖肥呢啲隨時30M

卡華奴我記得上年出到30m都唔賣，要40m

依家

參考吓八年前被重演嘅歷史

隨時都公佈得，但一定要7月1先加盟

BREAKING - #Spain schedule morning press conference for Coach Julen Lopetegui and RFEF president Luis Rubiales. Spanish media suggest a change of Coach may be imminent on the eve of #WorldCup2018. More follows.

世界杯前一日先黎換
真係當打fifa

咁西媒未必一定啱既

世界盃大多數教練其實無乜實質用處

敢帥咪有用
加時換龍門守12碼

傾球員名返去狗竇傾啦

#Inter have met Bruno #Fernandes' agent

L'Equipe: Lyon are set to make a €20m+ offer for Mainz defender Abdou Diallo in the coming days. The player had reportedly agreed terms with Dortmund, but a starting berth for a Champions League club in his home country is tempting him. Napoli & Arsenal also linked. #M05 #BVB

Sky sources understand Arsenal are in advanced talks with Bayer Leverkusen over the signing of keeper Bernd Leno.

Sky sources also understand Arsenal one of a number of clubs interested in Portugal international Gelson Martins.

He could be available on a free he is one of four players who has moved to terminate his Sporting Lisbon contract, citing “just cause”.

可惜neves今年世界盃即刻無份踢

如果爺爺仲係到會唔會掃撚哂果批Sporting球員

揀得英冠 自己應該預左嘅

笑撚死

其實Sporting 果班係已經解左約?
定係入左信申請緊?

Sky sources: @Arsenal have also agreed a deal with @BVB for defender Sokratis Papastathopoulos. #SSN

其實狼隊埋到文迪斯先有咁多提子荀貨肯去
不過枱底唔知點計

無記錯應該華倫都係咁上下

The Lopetegui press conference has been put back by an ONE HOUR. Starting at 11:30 now.

到底班球員可以用咩方法，唔洗俾錢就可以解除合約

返工連生命都有威脅 呢個理由唔夠充份?

球會威脅到自己性命喎 你見dost頭都穿埋

成件事真係好撚癲
而得七個人解左約
唔知咁其餘嗰十幾個會唔會跟住走

100%？

Sky sources: The future of @JackWilshere remains uncertain but talks are ongoing between him and @Arsenal. #SSN

呢d news邊有100% 又唔係官方

係咪仲有半個月就完約,都搵唔到下家,先番黎搲撈咋

士砵亭個主席應該係比啲球迷鬧到仆街

比人打到爆哂江喎大哥

奇就奇在無人動議踢走佢嘅？

尋日有新聞quote個主席話如果嗰堆球員要求佢同高層辭職 堆球員會即刻返黎嘅話 佢會即刻辭職

請大家停止占中，釋出善意，先可以坐低慢慢傾

free住走跟住簽份約人工都高d
係人都走啦

話埋會再選過，選到嘅話啲球員都唔好走

真係當人傻系
垃圾球會

Real Madrid 'accelerate' talks for Roma goalkeeper Alisson following Julen Lopetegui appointment. Zinedine Zidane was the one who against Florentino Pérez idea to sign a new goalkeeper to replace Keylor Navas.

[Marca]

According to the Turkish media Sporx, Fenerbache are interested in hiring Paco Alcacer for next season. The striker is one of the clear candidates to leave FC Barcelona, but at this moment his price is too high for the Turkish entity.

OFFICIAL: Julen Lopetegui SACKED as Spain Coach. #ESP

屌 on99

咁搵邊個教-.-
戰術果d唔洗再練 ？

小氣到 咁就炒

The Spanish federation has decided to sack Julen Lopetegui.

President of Federation, Luis Rubiales, preferred his sacking from the moment he heard Lopetegui was the new RM manager only minutes before the official confirmation yesterday. His position won the debate with players

Pablo Sanz頂硬上啦不如

咪係, 真係白痴乜撚都嘈有無咁多時間

招返阿拉干尼斯個魂魄返黎教

西班牙今屆收皮

膠鷹話係done deal
咁應該冇走雞了

FIFA World Cup@WorIdCupUpdates
2分2 分鐘前

Sergio Ramos changed the Spanish Federation’s decision to sack Lopetegui. He will continue as Spain’s coach. He told them “This is not a club, we’re here to win a World Cup. All of this is hurting us and if you’re hurt, just swallow your pride and let us play!”

拉莫斯影響力真係好大
皇馬同西班牙大佬

官宣左都炒車!?

唔知 太多消息分唔到真假

應該走硬 利華之前都簽咗法蘭克福個龍

Rubiales confirms players tried to save Lopetegui but this was not enough, solely FA's decision, he says. #ESP⁠ ⁠

Rubiales on new #ESP⁠ ⁠ boss: "What we need to do now is touch as little as possible the national camp." - suggests new Coach may be Fernando Hierro, currently with FA, or Under 21-Coach Albert Celades.

Guillem Balague @GuillemBalague

President of Federation, Luis Rubiales, preferred his sacking from the moment he heard Lopetegui was the new RM manager only minutes before the official confirmation yesterday. His position won the debate with players

According to Rubiales, “footballers will do everything they can to take the national side to the further it can go”. But did not want to get involved in their position in the internal debate (Real players, specially Sergio Ramos, defended Lopetegui to stay)

Rafa Benitez focused on Newcastle United - despite links with Spain international role

Ball Street @BallStreet

Odd decisions from just about everyone involved.
Real Madrid approaching Lopetegui, could've waited.
Lopetegui agreeing the deal, could've waited.
Madrid announcing the deal, DEFINITELY could've waited.
Spain sacking Lopetegui ONE DAY before the WC, SURELY could've waited?

agger
點解個個都咁急

Spanish FA “forced” into sacking Lopetegui when he agreed to join @realmadrid after @FIFAWorldCup without informing them. #SSN

施丹搞出黎

Danny Rose no longer prime target for Manchester United as Jose Mourinho turns focus away from Spurs

Danny Rose is facing disappointment over his dream move to Manchester United after Jose Mourinho shelved plans to sign another full-back.

Tottenham Hotspur defender Rose had been hoping to clinch a £50 million switch to Old Trafford after the World Cup, which kicks off on Thursday.

入境USA好似好嚴格？

MEXICO治安

Juventus are close to a €20m deal with CSKA Moscow for Aleksandr Golovin. [SportMediaset]

Fulham in talks to sign Jordan Ayew from Swansea

Fulham are in talks to sign striker Jordan Ayew from Swansea, Sky Sports News understands.

Nottingham Forest to smash their transfer record with £13.2m signing of Benfica star Joao Carvalho @JPercyTelegraph

英冠都閒閒地拎10幾m出黎買人

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

West Ham close to agreeing deal to sign Issa Diop from Toulouse. Deal worth up to €25m. Deal agreed in principle this afternoon. Highly-rated 21-year-old centre back

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Sky sources: @SpursOfficial have offered £15million for Aston Villa's Jack Grealish. #SSN

咪又係都係Under文迪斯

PSG過到FFP

剩係賣Guedes已經搞掂

Manchester City have failed to reach an agreement with England winger Raheem Sterling over a new long-term deal. (Source: SkySports)

PSG have been cleared of breaching financial fair play rules by Uefa bbc.in/2HM7Irg

UEFA

咁仲洗撚賣neymar 咩

真係得啖笑
有錢乜都得

West Ham close to agreeing deal to sign Issa Diop from Toulouse. Deal worth up to €25m. Deal agreed in principle this afternoon. Highly-rated 21-year-old centre back(Skysports)

都未賣已經搞掂
UEFA表示15-17年都冇問題
本身Mbappe先借後買,入今年數
姐係今季打到個和就冇事了

Ultim'ora #Juventus‼
#Allegri: "Mi ha contattato il #RealMadrid⁠ ⁠. Ho detto no, avevo già scelto la #Juventus"
#SkySport

Last time #Juventus!
#Allegri: "RealMadrid⁠ contacted me ⁠. I said no, I had already chosen #Juventus"
#SkySport

Breaking | PSG will not be sanctioned for supposed Financial Fair Play infringements - UEFA find no immediate wrongdoing.

PSG will however have to raise €60m by the end of the month (likely a Goncalo Guedes sale) & UEFA add that their 2017 transfers "remain under close scrutiny".

UEFA好波

Get French Football @GFFN

Breaking | Marseille fined €100k for Financial Fair Play infringements by UEFA.

反而馬賽即罰100k

Hierro says he couldn't say no to Spain job. Here's his first press conference:

Koke on Antoine Griezmann rumours: “He has a contract with us and we all hope he remains. He is a complete player and if he stays then that will be massive for us but if he does not, life, and the club, will continue to improve." #Atletico

Toby Alderweireld commented on whether he'd remain at Spurs: "Yeah, why not?. I have two years left on my contract. I don't know what's going to happen. The national team is the most important thing now." The player has been linked to Manchester United #MUFC #THFC

Will only host their guest in Mexico city probably,with the help of US,nothing to concern

A new deal for Giménez with Atleti is done. He signs on until 2023, clause now increased to a huge €120m. Official confirmation coming soon.

Atlético de Madrid @atletienglish

RENEWAL
We’re delighted to announce that @JoseMaGimenez13 has renewed his contract with our club until 2023.
¡U-ru-guayo, u-ru-guayo!
➡
#AúpaAtleti #Giménez2023

Mathieu Debuchy has received a 3-year extension offer from St Étienne, with his current deal to expire at the end of the month, according to RMC.

The player is set to respond to the offer next week, with two unnamed English sides also interested in him.

Get French Football @GFFN

AS Monaco are in the process of finalising a whopping €20m + bonuses deal for Lyon's 16-year-old attacker Willem Geubbels - the situation

摩納哥

Tottenham Hotspur have accepted a £30m offer from an unnamed Chinese side for Mousa Dembélé, according to RMC.

The bid is actually £60m, excluding Chinese taxes, which take 50% off of any deal. The player has put the offer on hold, having decided to wait until after the World Cup to make a decision on his future.

佢都賣

好似係佢自己想走

中超邊隊要換外援？
3億稅咁撚重手

恆大

多數都係，頂返保連奴個位
又係踢過熱狗

又玩fm簽人

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Gli agenti di Moussa Dembelé oggi in Italia, confermato: prima incontro col Napoli, poi eccoli a Milano per vedere l’Inter col ds Ausilio in sede. E in seguito la Juventus. Ma il belga ha super offerte dalla Cina che lo tentano... 🇧🇪🔵 @SkySport #SkyCalciomercato

The agents of Moussa Dembelé today in Italy, confirmed: first meeting with Naples, then here they are in Milan to see the Inter with the doss Ausilio in office. And later Juventus. But the Belgian has super offers from China who try it

熱刺個丹比利咁搶手
中超+國米+拿坡里+祖記

évoilé par nos soins en octobre dernier, le cas Kanté est l’un des sujets les plus chauds du moment. Antero Henrique a multiplié les déplacements à Londres ces dix derniers jours, afin de trouver un accord avec ses représentants. Le dossier avance positivement et Henrique va entamer les négociations avec Chelsea. [@parisunited6]

Antero Henrique has traveled extensively in London in the last ten days to reach an agreement with his representatives. The record is progressing positively and Henrique will start negotiations with Chelsea.

睇下佢想直接拎肥約 定 hea多一兩季先

成件事好on9

Breaking Exclu @RMCsport : Anthony Martial's agent confirms that his client wants to leave Man Utd.

Anthony Martial's agent: "After thinking about all the possibilities and parameters, Anthony wants to leave Manchester United." (Source: RMC Sport)

🇬🇧🔴 Anthony Martial's agent : "Anthony is sad about his situation at Manchester. He loves the club and the fans, he showed it for 3 years. Without the great support from the fans, he would have already asked to leave the club." #MUFC #Martial

再定期同大家follow up下暫時top10轉會
(未 官 宣 正 式 加 盟 唔 計 住)

10. 達洛特 (波圖>曼聯)
2200萬歐元

9. 施蒙尼華迪 (博洛尼亞>拿玻里)
2500萬歐元

8. 洛迪 (維拉利爾>馬德里體育會)
2000萬+500萬歐元

7. 干度比亞 (國際米蘭>華倫西亞)
2500萬歐元

6. 列卡度彭利拿 (波圖>李斯特城)
2000萬+500萬歐元

5. 舒希克 (森多利亞>羅馬)
2800萬+900萬歐元

4. 杜格拉斯哥斯達 (拜仁慕尼黑>祖雲達斯)
4000萬+100萬歐元

3. 雲尼斯奧斯祖利亞 (法林明高>皇家馬德里)
4500萬歐元

2. 法賓奴 (摩納哥>利物浦)
4500萬+500萬歐元

1. 拿比基達 (RB萊比錫>利物浦)
6500萬+1000萬歐元

Karl-Heinz Rummenigge admits Jerome Boateng could leave Bayern Munich, telling Sport Bild: "His thoughts about leaving Bayern still exist as his agent has told me. When a club is interested and Jerome says that he wants to join this club we will consider it." #FCBayern #FCB

Felipe Anderson to West Ham, agreement so close! Last bid from #WHUFC is €30M + 20% future sale: on next hours, Lazio director Tare will be in London to finalize the deal 🔵🇧🇷 #transfers #WestHam

Leicester have made a bid for Stefano Sturaro to Juventus: €13M offered, Juventus price is €20M. Talks ongoing (@DiMarzio) 🔵 #transfers #LCFC #Leicester

Real Madrid set David de Gea price as Manchester United goalkeeper addresses future

Manchester United goalkeeper David de Gea is a long-term target for Champions League winners Real Madrid.

Real Madrid believe they can finally land David de Gea for £100m.

West Ham close to agreeing Issa Diop deal with Toulouse

West Ham are close to agreeing a deal worth up to €25m (£22m) to sign Issa Diop from Toulouse, according to Sky sources.

Tottenham make offer for Aston Villa's Jack Grealish

Tottenham have offered Aston Villa £15m for their highly-rated midfielder Jack Grealish, Sky Sports News understands.

Sky Sports News reported over the weekend that Spurs were considering a move for Grealish, who was not among their original list of transfer targets this summer.

Chelsea, Fulham and Leicester are also understood to be keen on the 22-year-old, who has emerged as a target for a number of top clubs due to Aston Villa's current financial problems.

Griezmann will announce his decision via a video. Two versions have been recorded: he says he's staying in one of them and the other one says he's leaving. His decision will be revealed very soon. [COPE]

成隻attention whore咁煩撚過女人

SPURS KEEN ON MARTIAL

Tottenham have a long-standing interest in Anthony Martial and are keen on him again this summer, according to Sky sources.

Rafael nears Besiktas move

Lyon have reached an oral agreement with Besiktas for the transfer of full-back Rafael, reports L'Equipe.

點解近年發展咁差

當年好撚屈架

係囉...大細孖

西咸點解咁有錢
季季拎30m買一個人
唔係起緊球場咩？

咪又係排十幾

可以打到拉莫斯訓低既男人

早兩年好似傳過拉素想要五六七千萬

佢有邊季唔係開大水喉

所以如果唔靠啲30m吊命 一早降左班

ibrahimovic去曼又係咁
又係搞勁撚多野 都唔肯講自己簽邊隊
後尾先知原來係因為法律原因
所以要6月尾定7月1先講得

griezmann呢次應該真係條友本身婆媽

拎住蘭仙尼 祖奧馬里奧 阿奴杜域 盧保 小豆
竟然要護級

西咸季季都想請名帥
但又好似無名帥show佢
其實請雲尼亞里都好

後防問題

超平價租左倫敦碗
根本唔洗煩球場問題

今次pellegrini唔算咩

屌
唔得左佢請左柏歷堅尼

Arsenal, Napoli & Inter Milan have all been in contact for Gonçalo Guedes, but the player wants to make a move to Spain, according to Paris United.

PSG also discussed with super agent Jorge Mendes of Sergej Milinkovic-Savic. Mendes met his agent Kezman and Lazio before, but ultimately looks to be outside of Paris’ price range this summer, Man United and Real Madrid favorites. [Paris United]

基沙文扮占士搞decision

即係點

Griezmann will announce his decision via a video. Two versions have been recorded: he says he's staying in one of them and the other one says he's leaving. His decision will be revealed very soon.

痴撚線

都去疤架啦 仲搞咁多野

一陣學埋芝士口吻,not one, not two, not three

基士文其實都應該轉會挑戰下自己，始終馬會咁撚高壓打法隨時30歲就殘哂，已經掉走你

上屆仲唔俾佢走

Gay屎聞： i will bring my talents to Catalunya

傳緊佢去果幾隊仲高壓wo

主要都係疤曼，起碼普通對廢隊統治力強啲先

馬會成日對啲中游都要守守守打反擊

有左dc已經2隊波黎

係，但進攻始終唔夠統治力

有埋lemar我覺得可以睇定d

Arsenal, Everton and West Ham are all interested in bringing Borussia Dortmund’s Mario Gotze to the Premier League.

The golden boy of Germany’s 2014 World Cup-winning team has struggled to maintain the form that took him to Pep Guardiola’s Bayern Munich in 2013 as one of the most accomplished attacking midfielders in Europe.

We understand Marseille and Valencia are also keen to sign the 26-year-old and Dortmund will be keen to recoup the vast majority of the £22m they paid Bayern last summer to bring him back to Signal Iduna Park.

Burnley have made a combined bid of £25m for Craig Dawson and Jay Rodriguez. West Brom are expected to reject the offer. (Source: SkySports)

無再傳高普了

Jay Rodriguez愛回家

Man United have no intention of selling Anthony Martial. [BBC]

Manchester United are not looking to sell Anthony Martial this summer and forward remains part of their plans. [Skysports]

According to The Northern Echo, the name of Rafa Benitez is on the agenda of the RFEF to replace Hierro after the World Cup.

肥賓

Real Madrid closing in on Roma keeper Alisson

AS understands that negotiations between Roma and the Bernabéu gave advanced in recent days and a fee of 70 million euros is close to being agreed.

今日內趕唔趕得切官宣

Manchester United get Jerome Boateng transfer boost

Jerome Boateng will be allowed to leave Bayern Munich for the right price, according to the club's CEO, Karl-Heinz Rummenigge.

The Germany international admitted he was considering his future at the Allianz Arena back in April after he had 'experienced everything' in his seven years at the club.

MEN Sport revealed United are monitoring Boateng's situation and the 29-year-old is one of eight centre-backs on their radar as they prioritise a move for a quality defender this summer.

James Robson @JamesRobsonMEN

United remain determined not to sell Martial - even after his agent's comments

真係好on9
有navas仲買龍

不如放navas比利

Real Madrid C. F. will present Julen Lopetegui as the new first team manager today, Thursday 14th June.

The act will take place at 7:00 pm CEST at the Santiago Bernabéu presidential box.

navas都32 搵定差唔多啦

完約free走

保方都40 la

1+1 黎
重有兩年

Roma have given Alisson’s representatives permission to speak to the Bernabéu board and a fee of around 70 million euros is being discussed. [cope]

真係慘 馬迪爾上咗賊船

等卡吐下年free啦

After secured Thomas Lemar, @Atleti wants to conclude the transfer of his AS Monaco teammate Djibril Sidibe within the next few days. [Téléfoot]

Chelsea turned down Arsenal €20m offer of David Luiz. Arsenal are said to be ‘undecided’ whether to come back with an improved bid, but source say that ‘shouldn’t be excluded’.

Agent of Gonzalo Higuain has been in regular contact with Maurizio Sarri over a possible move to Chelsea. The Argentine striker would love to make a switch to England if his former head coach appointed as Chelsea boss. [KK Napoli]

龍門都7千萬歐
敵機應該值1億

矮龍年紀一大就退化得好緊要

但以中立身份黎睇，我覺得皇馬應該唔使急買。可以考慮1月免簽古圖斯

ddg 1億買到既話皇馬應該會即刻磅水

可能唔想曼聯玩多次壞fax機

Ddg同我朗交換

Le10
9upper

佢今個夏天好準

阿狗係咁買中堅做乜鳩

唔買點得呀
細梅 植物人 呢兩年垃圾

艾美麗好鐘意luiz
當年佢岩岩上任第一樣野做就係想留佢
但係psg老細要過ffp唔撚理佢

咁又買第二件垃圾返黎
16m papa

艾巴都好鍾意luiz

冇左大梅唔洗填人咩

holding,Chambers

👀 Wilshere hints at Arsenal exit as he prepares for Emery talks

✍ @giuseppemuro

年紀唔細加後備

唔好玩啦

Jean-Michael Seri's agent is quoted by CalcioNapoli24 as saying: "We hope to have positive news in the coming hours in Naples."

holding,Chambers 佢地兩個都係用黎頂大細梅個位

Kylian Mbappé on @C8TV: "I dream of being managed by Arsène Wenger. He is French, he's had a great career & now he is free because he has left Arsenal."

PAPA好勁喎

最尾嗰句

There is now a hashtag "The Decision" #LaDecisión - for Antoine Griezmann's decision which will be aired on @cero at 21:15 Spanish time.

想點

好大袋

I will take my talent

BREAKING: Roma president James Pallotta: "Nainggolan will go to Inter" "Alisson is close to joining Real Madrid"

James Pallotta has just revealed massive transfer market news regarding Inter and Nainggolan. The Roma president speaks about Alisson and the Belgian midfielder, two prized elements of his team that could leave this summer. When asked whether he will give up either one of them to Napoli, Pallotta said that “no, De Laurentiis does not want to spend all this money. Alisson costs a lot, 78 million is needed and he is close to Real Madrid. Meanwhile, Nainggolan will go to Inter.”

冬天已經傳過，阿仙奴應該真係有興趣

78m

煩撚過閪

ESCLUSIVA - Pallotta boom da Napoli: "Alisson al Real Madrid, Nainggolan all'Inter! De Laurentiis..."

吊果時又唔黎

而家就係明串緊阿狗係廢球會唔想去

皇咁無恆心, 應該死追DDG

通常煩到仆街最後都係加盟曼聯
估定玩咩樂器

抵撚死啦阿狗

爺爺是無辜

AS Roma English @ASRomaEN
30s31 seconds ago

President Pallotta: “I have read with much amusement the quotes attributed to me about the transfer market. In fact I was joking around with a group of guys and responded sarcastically with a reference to the popular rumours on Twitter and in the papers since I’ve been in Italy."

原來係9UPPER

要炒杜曹了

跟住一個星期內兩個走哂

SKY SOURCES: West Ham and Swansea remain in talks over Alfie Mawson with agreement closer to being reached. #SSN

Celtic agree fee for Odsonne Edouard as Parkhead side close in on French forward

Celtic and PSG have agreed a fee for French striker Odsonne Edouard although there remains some work to be done before the deal is concluded.

The Parkhead club have been in negotiations with Edouard's representatives this week with the deal now close to completion.

It is understood that Celtic will break their transfer record to secure the player on a permanent deal with the figure close to the £10m mark for the 20-year-old forward.

Edouard spent last season on loan at the club, netting 11 goals in 29 appearances.

Gazzetta dello Sport reports that Paris Saint-Germain could be forced to sell Javier Pastore, Angel Di Maria and Kevin Trapp for cut prices due to FFP restraints.

Pastore has reportedly been in talks with West Ham, while Trapp has been linked with Newcastle.

Sofiane Boufal could make a return to France with Marseille, Nice and Rennes all following his situation at Southampton closely, reports.

The Morocco international, who did not make his country's World Cup squad, would leave on loan.

Nikola Kalinic, another option to reinforce the Sevilla attack. Diario de Sevilla reports a loan or purchase at an affordable price. The Croatian forward of Milan is 30 years old and has a market value of around 15 million euros.

Marlon will return to Barcelona, Nice announced in an official statement. The 22-year-old Brazilian central defender was on loan to the French team.

Florentino on the presentation of Lopetegui: "there is not a single reason to get rid of him by Spain". He was strong against Rubiales: coach and club were free to negotiate, Rubiales does not own his coaches, that way of thinking is over in the XXI century

咁撚串既
下季吹死皇馬啦

trapp同利應該好夾

Celtic have agreed a club record fee for striker Odsonne Edouard with a permanent deal looking to be close.

More: bbc.in/2JOGkhw

基沙文留
都唔知搞咁多野做乜

成撚個女人咁

800萬鎊已經係球會紀錄 仲要over二百萬

條片頭先先cut好

真心登疤唔抵
俾條博出位既臭雞擺上枱搞噱頭宣傳自己

PSG target AS Roma goalkeeper Alisson is set to be the subject of an official offer tomorrow from Real Madrid worth around €50m, according to @DiMarzio.

咁平

上年撚曼今年撚疤

基沙文搞咁耐又唔走

Offer姐 羅馬唔會accept咁低

The Portuguese Players' Union has said that seven Sporting Lisbon players have terminated their own contracts in response to an attack by fans.

More: bbc.in/2lceuOo

"I confirm that something has broken between Higuain and Juventus, the player is on the market. A chance would be Chelsea, should Sarri is the new coach." [Di Marzio]

Big congrats to @DeanHenderson after the #MUFC keeper signed a new contract at Old Trafford today! ✍️

According to Plaza Deportiva, Marcelino wants to sign Iago Falque for Valencia for next season, with the transfer expected to cost around 10 million euros.

According to CalcioMercato, Memphis Depay, Radamel Falcao, Alvaro Morata and Samu Castillejo are all on AC Milan's radar this summer.

唔係疤想買佢都唔知乜水黎
南華個基士文我就識

According to La Gazzetta dello Sport, Napoli are seriously thinking about paying Real Betis midfielder Fabian's 30 million euros release clause.

做多左啦

有錢咩？

鳩噏下啫

MADRID TO MAKE ALISSON BID

Real Madrid will make first contact with Roma over a deal to sign goalkeeper Alisson in the next few hours, according to Sky in Italy.

The first proposal is expected to be £43.7m (€50m). Roma, however, want double that amount. Real would not be willing to go beyond £52.4m (€60m) + £8.4m (€10m) in add-ons. The player’s personal terms are already agreed in principle.

Sky Sports News reported earlier this week that Liverpool, who have been interested in the Brazil keeper since January, are unlikely to make an approach to sign Alisson from Roma.

UTD OFFERED VERRATTI

Manchester United have been offered the chance to buy Paris Saint-Germain midfielder Marco Verratti, according to CalcioMercato.

Talks between the Italian, who has also been linked with Juventus, and new manager Thomas Tuchel were 'dispiriting'.

Newcastle want £20m for Aleksandar Mitrovic

Newcastle are prepared to sell Aleksandar Mitrovic this summer and want £20m for the striker, according to Sky sources.

Mitrovic spent the second half of last season on loan at Fulham and scored 12 goals in 20 matches as they secured promotion to the Premier League via the Sky Bet Championship play-offs.

The 23-year-old, who is currently preparing for the World Cup with Serbia, has two years remaining on his contract at St James' Park.

Aston Villa under pressure to raise up to £50m in player sales

Aston Villa are under pressure to raise up to £50 million in player sales over the next two transfer windows, it can be revealed.

Villa manager Steve Bruce is facing the prospect of key stars including Jack Grealish, James Chester and Jonathan Kodjia being sold as the Championship club battle a financial crisis.

Liverpool, Chelsea & Paris Saint-Germain are all interested in Porto left-back Alex Telles - The Brazilian has a £35M release clause. [@Le_Parisien]

波圖d巴西閘

唔算貴喎

Leeds have appointed Marcelo Bielsa as their new head coach on a three-year deal, according to Sky sources.

Chelsea have reportedly turned down a bid from Arsenal for defender David Luiz.

French outlet Le10Sport say the Gunners have seen a £17m bid knocked back by Chelsea.

Gareth Bale is happy at Real Madrid and keen to work under new head coach Julen Lopetegui rather than seek a move back to the Premier League, a source has told ESPN FC.

過多幾年退化俾鍠迷噓到仆街唔知仲開唔開心呢

佢一開始去蝗馬無耐就已經比D蝗狗咒斷腳啦

冇佢撚有r 聯咩

佢同丙朗既下場我都好期待

Roma might lower down the asking price (100m euro) of Alisson because of the goalie only wants to leave for Real Madrid. (Sky)

Leeds United are delighted to announce the appointment of Argentine Marcelo Bielsa in the role of head coach.

Jan Oblak will be the next player to sign a new long-term contract with Atlético Madrid following José Giménez.

Atlético fans are having the best transfer window... Antoine Griezmann announces he is staying, Lemar joins after WC.

[cope]

點解馬體會球員特別忠心？
高基同沙奧尼古斯係青訓都話可以理解
基沙文、奧比歷、占文尼斯出去大把球會要都揀留隊

theo costa luis turan

Barcelona enquired about PSG midfielder Adrien Rabiot. [RAC1]

美斯release clause 幾多？

Juventus have agreement with Aleksandr Golovin.

There have been contacts with the agent of #Golovin, who has an agreement with the Bianconeri - Juve could sign him for €18-20m but the price may rise if he has a good World Cup [Sky]

下年升到班就好睇了

Psg仲有撚錢咩 過到ffp先算喇

好想睇列斯聯再一次收曼聯皮

其實都冇咩理由要走
隊波年年都挑戰到西甲同歐聯,落到歐霸就輕鬆拎冠
踢得好實有人工加,解約金唔算高
同埋領隊同佢地關係好掛

真 馬體會自己都算係大球會

Barcelona monitor Gundogan

Barcelona have identified Ilkay Gundogan as a replacement for Andres Iniesta, according to Bild.

點解講到班人唔走好似唔正常咁

Julen Lopetegui’s arrival casts new doubt over Gareth Bale’s Real Madrid future

Gareth Bale will wait to discover what Julen Lopetegui’s plans are for him before he decides whether to leave Real Madrid this summer.

Jonathan Barnett, Bale’s representative, is scheduled to meet Florentino Pérez, the Real Madrid president, this month to discuss his client’s future.

Bale made it clear after his match-winning performance in the Champions League final against Liverpool last month that he would stay at the club only if he played more often next season.

其實點解反而俾番皇迷噓既？
如果無佢邊有R 聯呀

基沙文 奧比歴好似未攞過西甲

Inter, interested in Aleix Vidal. According to La Gazzetta dello Sport he is the alternative to Cancelo. Conditioned by 'Financial Fair Play,' Inter consider asking for a loan with the right to purchase for about 10 million euros.

我認為馬體會同多蒙特算係同一級別既球隊
但係多蒙特既留人能力就無馬體會咁強

而家差好遠喎

唔係唔正常，只係佢地既球員有機會去巴塞都好似係得艾達杜蘭會去
其餘高基、沙奧尼古斯同基沙文都係寧願留低都唔去巴塞
無得否認巴塞係大部份球員最想去既球會之一

馬體會2年歐聯決賽
1個歐霸 1個西甲 仲要係歐洲一線城市
咁都話差唔多

就算多蒙特入歐聯決賽係佢地最好既時代都留唔低陣中主力

論實力及不上皇巴拜祖，論財力不及巴黎雙曼
再數之後咪數到差不多多蒙特馬體會級別

你咪撚on9馬體係淘汰賽緊皇巴拜祖同一level

差好遠

歐聯分組賽計唔計淘汰賽？

基士文唔算忠心啦 借疤獌過橋
下體咁忠心我覺得因為施蒙尼姐

多仔高普最後一季之後已經差好遠啦
由歐聯級數變歐霸級數
馬體會而家喺歐聯同皇巴拜祖都有得打下
係今季跌落歐霸姐,但係聯賽依然keep到前四

多仔前年歐聯八強wo 邊算歐霸level

今季好多場都老鼠拉龜對弱隊都踢得唔係特別好
唔知係老細唔dump水定施蒙尼技窮
今季科水就睇下踢成點 不過馬體買開水貨

想講而家牙=.="

你唔是由高普最後一季講咩

除左買Lemar同想買Sidibe
仲會買咩人

點同呀
剩係人工方面
馬會可以開到千萬年薪
多仔已經唔得
同埋馬會就算賣人 都成日keep住入貨
多仔個ceo 就日日奶拜仁咁
兩間球會野心 真係差好遠

淨係所屬城市已經差好遠

Marseille are talking to Nice and agent Mino Raiola over a move for Mario Balotelli, according to RMC.

馬體會未去到皇巴拜祖 level
但都未只於同多仔同lv 掛

馬體會一定勁過祖記啦大佬

Rodri又被遺忘

係都英超big6先過多蒙特啦

OFFICIAL: Rodrygo joins Real Madrid

Santos Futebol Clube @SantosFC

O Santos Futebol Clube e o Real Madrid C.F. chegaram a um acordo para a transferência futura do atleta @RodrygoGoes. A ida do atleta ao clube espanhol está programada para julho de 2019.

The best U20 talents in Brazil Rodrygo Goes and Vinícius Júnior are now both OFFICIALLY set to join Real Madrid in the near future.

wow 尼馬的教訓， 買撚左先

MARCA:

Signing Rodrygo and Vinícius JR does not mean that Real Madrid has surrendered on Neymar. They want the next Neymar as well as Neymar himself.

一兩年前都應該唔爭得遠

PSG begin to make its first sales. Odsonne Edouard, who played on loan last season at Celtic, is finally transferred to the Scottish team to play for the next five seasons.

Juventus announced the signing of forward Andrea Favilli, who comes from Ascoli and has cost 7.5 million euros.

Mexico's America also loves Bas Dost. According to Estadio Deportivo, Sevilla have lost interest in the Dutch striker, who has rescinded his contract with Sporting.

乜水

Transfer News Live @DeadlineDayLive

BREAKING: David De Gea has agreed a new 5-year contract at Manchester United. (Source: MEN)

Granit Xhaka has signed a new long-term contract at Arsenal.

📝

Yaya走左有運行

關咩事?

Fabio Ruiz to Napoli is a done deal. 5-year Contract. Official announcement in the coming days.p://Oracolorn.it

師徒對決

According to GolDigital Mateo Musacchio could return to Spain with Villarreal and Sevilla interested in signing him from Milan.

CalcioMercato say that Juventus are prepared to sell Higuain with Chelsea considering a 65 million euro bid. Juve would use the money to buy Icardi.

65m 西女人：不了

慘，國家隊都入唔到

依加到曼disagree

佢返到曼又會變返神龍

🚨 Alisson has reached personal terms with Real Madrid reports @DiMarzio

Real Madrid have had an offer of €60m after add-ons rejected for Alisson; whilst Roma value the 'keeper at €80m. Madrid have also had a bid rejected for Thibaut Courtois, but with personal terms agreed with Alisson, Florentino Perez is determined to complete a deal. [Di Marzio]

球會都未傾掂

BRENTFORD REJECT BID

Sky sources understand Brentford have rejected a £10m offer from Bournemouth for Chris Mepham.

We understand the offer was not close to the Bees’ valuation of the player. Brentford rejected a £5.5m offer from Bournemouth for Mepham in January.

BAYERN TO ALLOW BOATENG LEAVE

Bayern Munich will allow Manchester United-target Jerome Boateng to leave the Allianz Arena for the right price, because they are confident Niklas Sule is the long-term future of their defence, according to Bild.

Drles Mertens’ release clause expired yesterday.

❌ Not available anymore for €28m.

@hlnsport @niels_27

Neymar offered to Barcelona

If any Chelsea fans are worried by constant French reports of PSG trying to sign Kante, then a source close to him says there is virtually no chance of him leaving this summer. And he certainly isn’t pushing to

Matt Law

Newcastle and Leicester compete to sign Crystal Palace’s Andros Townsend

呢件垃圾都有人爭

Real Madrid goalkeeper joins Napoli list of targets

Real Madrid goalkeeper Keylor Navas has reportedly joined Napoli's list of goalkeeper targets for this summer.

The 31-year-old Navas joined the Santiago Bernabeu based side from Levante in the summer of 2014 for a fee of about 10 million euros. Since then, he has become one of the best goalkeepers in the world and appeared in 27 La Liga games for the club last season.

Gazzetta dello Sport say that Navas has joined the list of goalkeeping targets that Napoli have drawn up.

Grant Xhaka has signed a new contract at Arsenal and will be an "important" player for new boss Unai Emery.

Full story: skysports.tv/lRb1uI

Juventus wants to extend the contract of their German midfielder Sami Khedira for 2 more years. The new deal will make him a Juventus player till 2021. [Football Italia]

#Juventus
#Khedira

#Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms Marek Hamsik asked to go to China, but "so far nobody has called me. He put himself in this situation, I certainly didn't push him"

#Napoli President Aurelio De Laurentiis: "More than a concrete possibility" Jorginho will join #MCFC soon after he "took a step towards" the #EPL club

#Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms they are waiting for Fabian Ruiz from #RealBetis "at any moment" and are in advanced talks for #RBSalzburg full-back Stefan Lainer

Kaveh Solhekol
@SkyKaveh
West Ham back in talks to sign Javier Pastore from PSG. Talks at an advanced stage.

人工畀唔畀得起啊

安利簡 基迪拉 影分身術

紐卡素又簽番佢？

Juventus look at De Ligt
[img]

Juventus will look to Ajax starlet Matthijs De Ligt if they sell Daniele Rugani to Chelsea, according to Sportitalia.

Reports continue to circulate that centre-back Rugani will be top of Maurizio Sarri’s wish-list at Stamford Bridge.

If the Italian is sold, he could be replaced by De Ligt, the Dutch sensation who won’t turn 19 until August, yet already has seven senior caps for the Netherlands.

He has also been linked with a Premier League move, as Manchester United and Arsenal have shown interest.

Other alternatives for the Juve backline if Rugani leaves are rather more experienced figures, such as Bayern Munich’s Jerome Boateng, Diego Godin of Atletico Madrid or his teammate Stefan Savic.

Man Utd €65m for Skriniar rejected
[img]

Inter turned down a €65m proposal from Manchester United for Milan Skriniar and are offering the centre-back a new contract.

According to La Gazzetta dello Sport newspaper, the Slovakia international is absolutely not for sale.

He was snapped up from Sampdoria a year ago for €30m plus Gianluca Caprari and that proved to be a bargain, as he has been a rock in the Nerazzurri defence.

Still only 23, Skriniar took part in all 38 Serie A games, plus two in the Coppa Italia, scoring four goals.

It’s reported Manchester United boss Jose Mourinho set his sights on Skriniar, but the €65m offer was rejected out of hand.

In fact, he is in advanced negotiations to sign a new contract raising his salary from €1.5m per year to €2.2m until June 2023.

There is also believed to be interest in Skriniar from Barcelona, Manchester City and Real Madrid.

Stanislav Lobotka confirms he has “been in contact with Napoli for a long time, but we are still negotiating and there is an English club too.”

The 23-year-old Celta Vigo midfielder is widely expected to make the switch to the Stadio San Paolo for just under the €35m release clause.

“I will never announce a transfer unless it is official,” Lobotka told Pravda as he prepared for a celebrity tennis gala.

“I can confirm that I have been in contact with Napoli for a long time, but we are still negotiating. Until it’s all written and signed on paper, I won’t say anything more.

“I would love to go to Napoli, as it’s an excellent club with a great Coach, they play in a great league and are regularly in Europe.

“Celta Vigo told me very clearly that if they have an interesting offer, they have no problems letting me go, but it has to be a suitable proposal.

“It’s difficult to say when a deal could be done, as transfers can be complex. I’d like to see it through and I think we’ll know something by the end of June.

“Napoli aren’t the only candidates, as there is an English club interested too, but they’re further behind. I won’t specify the club’s name.

“A transfer to Napoli would be a big step forward for me, as they challenge for the title. They play beautiful football and I am attracted to their ambition.”

Slovakia international Lobotka would love to be a partner to Marek Hamsik, but ultimately might be replacing him instead.

“We did talk about it, and I also asked about Maurizio Sarri, who is know the ex-Coach. I’d like to play with Hamsik.”

Jorginho's move to City has one last obstacle: bonuses to be included in the deal. The clubs have agreed a base fee of €47-48m. De Laurentiis wants easy add-ons while City don't, and talks will continue today. There is optimism. [@claudioruss]

幾好用，夠搏夠快

West Ham back in talks to sign Javier Pastore from Paris Saint-Germain

West Ham have re-opened talks to sign Paris Saint-Germain midfielder Javier Pastore, according to Sky sources.

Sky Sports News understands talks between the Premier League side and the Argentina midfielder earlier this month had halted due to the player's high wage demands.

According to Sky sources, the 28-year-old is currently asking for wages up to £190,000-a-week.

West Ham are keen to bring Pastore to the club and have re-opened talks over a deal that would be worth up to £17.5m.

Tottenham land Colombian midfielder

Tottenham have reached an agreement with Boca Juniors over the signing of midfielder Wilmar Barrios, Antena 2 claims.

The report claims that the 24-year-old is a personal favourite of Mauricio Pochettino, who has wanted to manage the player since he joined the Argentine side.

廢撚到嘔

我覺得皇巴第一grade
拜祖體其實真係差唔多

之前2800萬都冇人要 佢好撚勁
可能年齡令買家卻步

要沙夏好過

仲要勁撚獨食

英超實夠料啦
話晒都入過國家隊

拜明顯同級啦
今年一定唔會廢過疤

31歲婑仔前鋒大會最多當plan b
比得起得英超中型班佢又會唔會想去
佢適應唔到就total loss人工又唔方平

咁你知英撚質數點啦

素

全世界無人唔知啦
但係英超係好睇嘅

夠料踢下遊

中下游真係唔使勁，有速度夠勤力波底唔差已經好夠用

今季唐辛係水晶宮好有作用

都岩嘅 (電腦速成打唔到正字)
拿玻里呢d地面主攻為主 壓力又唔打 但實力又夠強
梅頓斯同恩斯治尼去第二隊都未必有咁好發揮

咦原來有sor 太耐冇用電腦

真心幾勁，前面2個5'6，5'7都踢得有文有路

睇下咩領隊用架姐

Real Betis could go after Oliver Torres, according to Estadio Deportivo. He is an option should Fabian move to Napoli, although Real Betis are unsure about Porto's asking price of 20 million euros.

Atletico Madrid have ensured they'll keep Antoine Griezmann and now they are focussing on renewing Jan Oblak's contract, according to Cadena SER.

Juventus want Vrsaljko. According to Todomercado, Inter and Napoli could also bid for the Croatian. Joao Cancelo and Matteo Darmian are the two main options, but alternatives are valued in Turin.

Spal continue talks for former Arsenal defender Djourou: the latest

Spal are continuing the discussion for ex-Arsenal defender Johan Djourou as the agents of the Swiss, currently at Turkish side Antalyaspor, met with the Italian club to try and reach an agreement. Spal were initially keen on signing the player on a permanent deal, but in the last few hours they seem also willing to accept a loan deal.

While West Ham have enjoyed some progression with their pursuit of Javier Pastore, there is less encouraging news about Filipe Anderson, Sky sources understand.

The Hammers are still a fair way away from Lazio's valuation of the Brazilian winger as things stand.

西咸俾唔俾得起錢呀

BORO JOIN MCNAIR CHASE

Sky sources understand Middlesbrough have lodged a £5m bid for Sunderland midfielder Paddy McNair.

The Northern Ireland international and former Manchester United man has already been subject to two offers from Brighton this summer, but both were knocked back by the Black Cats.

MANDZUKIC TO UTD?

Italian outlet Calciomercarto report Manchester United are considering contacting Juventus over potentially signing Mario Mandzukic this summer.

The Croatian striker is currently at the World Cup with his country in Russia, but scored only 10 goals in Serie A last season.

A club record deal for Kenedy would bring the buzz back to Newcastle United

Newcastle United are still interested in Chelsea's Kenedy, with Rafa Benitez talking with his agent

Srna agrees to join Cagliari: medical scheduled

After fifteen years at Shakhtar Donetsk, Dario Srna is set to start the next chapter of his career in Serie A. The defender is set to join Cagliari, he had previously visited the city twelve days ago and has now agreed to terms with the Sardinian club- the former Croatian national team captain will take the medical next week.

即食呀

蘭仙尼搭柏斯托尼

西咸唔窮架

下半季先搭到wo

Boca Juniors in last-ditch attempt to hold on to Wilmar Barrios as Tottenham step up pursuit

The Argentinean giants have offered the talented midfielder a new contract with a significantly elevated salary in a bid to keep hold of him for their upcoming Copa Libertadores campaign

Boca Juniors are making an impassioned plea to Wilmar Barrios to postpone a move to Tottenham until the January transfer window after Spurs stepped up their interest in the Colombian international.

The Argentinean giants have offered the talented midfielder a new contract with a significantly elevated salary in a bid to keep hold of him for their upcoming Copa Libertadores campaign.

Boca qualified for the knockout phase of South America’s version of the Champions League which resumes in August and they want to keep together their squad, including former Arsenal target Cristian Pavon, but with Barrios they have little control due to the player’s release clause of just under £14.5m.

Chelsea closer to recruiting Maurizio Sarri – and Gianfranco Zola too

Maurizio Sarri is growing increasingly confident agreement will be reached between Chelsea and Napoli to smooth his appointment as head coach at Stamford Bridge, with the Italian likely to be joined by his compatriot Gianfranco Zola in some capacity at the club.

DIOP NEARLY DONE?

West Ham are reportedly closing on the signing of Toulouse defender Issa Diop.

L'Equipe say the Hammers are set to sign the 22-year-old in a deal worth £22m.

Real Madrid: Bale to talk to Lopetegui but still plans to leave

Gareth Bale will sit down with Real Madrid's new head coach, Julen Lopetegui, when he returns from a golfing holiday in the United States.

而家先去4大聯賽

Venezia officially acquire Chelsea striker St Clair

Venezia have added an intriguing option for their front line by signing Harvey St Clair. The striker born in ‘98 came up in Chelsea’s youth system, he has now signed a three year deal with Venezia. St Clair made his debut for Scotland’s Under 21 a few days ago, he’ll now start the next chapter of his career in Italy’s second division

Milan ask after Ganso

Milan could try to get Brazilian Ganso on loan with option to buy from Sevilla as part of a possible exchange for Nikola Kalinic.

According to Calciomercato.it, the 28-year-old trequartista is on Coach Gennaro Gattuso’s wish-list.

Ganso had been linked with the Rossoneri many times over the years, but never made it to Serie A, instead leaving Sao Paulo for Sevilla in 2016.

He managed four goals and three assists this season, but only made 11 competitive appearances.

It’s reported Milan could try to take Ganso on loan with option to buy, perhaps even as part of Sevilla’s bid for Croatia international Kalinic.

Inter and Napoli eye Di Maria

Angel Di Maria could leave Paris Saint-Germain this summer, with Napoli and Inter both eager for his signature.

The Argentina international does not seem ready to sign a new deal and his current contract in Paris expires in June 2019.

With this in mind, a sale would appear to be inevitable and Serie A is calling.

Inter have long been linked with Di Maria and Mediaset Premium claim director Piero Ausilio pledged to go for him if they qualified for the Champions League.

On the other hand, Carlo Ancelotti’s arrival at Napoli gives the Partenopei a precious card to play in this gamble for the 30-year-old wide forward.

The tactician already worked with Di Maria at Real Madrid in 2013-14.

Milinkovic Savic's father: "Juventus would be the ideal team for him"

"Juventus would be the ideal, perfect team for him. In Turin, he'd have the possibility to grow and improve to get to his best level in a prestigious and winning club which has dominated the league for many years". Sergej Milinkovic Savic hasn't any doubts about his son's future. "After three seasons in Rome, Sergej knows the Italian league perfectly, he adapted very well and has learned to speak Italian" has added Nikola Milinkovic-Savic to Tuttosport.

"With players of such a great level like Dybala, Douglas Costa and the others, he could win the Scudetto, the Coppa Italia and help to win the Champions League, why not? Juventus always go far in this competition. If he were to win the most prestigious European cup, Sergej could also have the ambition to win the Ballon d'Or. You can only be among the candidates by playing in one of the top European teams...".

There also are rumors about the possibility to go in Spain: "He could play in La Liga after his 25th birthday, as I said it would be better for him to get to his best level in Italy first. Exactly like Zidane did".

開到成100m，祖狗有錢買咩

John Percy Verified account
@JPercyTelegraph

#lcfc have made a bid of around £20m for Norwich’s James Maddison. Everton and Southampton also v keen but Leicester have made the first serious move... #ncfc #otbc

Liverpool agree professional contract with Rhian Brewster to end fears he could be lured to Germany

Liverpool have agreed a professional contract with their teenage sensation Rhian Brewster, ending fears the England youth international could quit Anfield.

Manager Jurgen Klopp and sporting director Michael Edwards have been in constant negotiations with Brewster and his representative to secure the 18 year-old on what is understood to be a five-year contract, retaining him until 2023.

The striker’s burning ambition had opened up the possibility of him moving elsewhere where he may have been guaranteed a more rapid promotion to first-team football.

Zaza's return to Italy is a possibility, but for now there is no news. Milan? "I don't know what to say, for now they haven't called us," Zaza's father said last week. The Italian media are talking about Milan, Sampdoria and Sassuolo being the main options.

HAMMERS TARGET STURARO?

West Ham are interested in Juventus midfielder Stefano Sturaro, according to Gazzetta dello Sport.

The 25-year-old struggled to nail down a place in the first team under Max Allegri last season and is thought to be available for around £20m.

The Hammers are reportedly likely to face competition from Leicester City and Everton.

恩斯尼矮到

依件除咗防守好啲冇野勁

MUSA ON HIS WAY?

One outgoing from the King Power Stadium could be Ahmed Musa, who is subject of interest from Turkish side Galatasaray according to Turkish Football, an outlet in the country.

Musa fuelled the flames of speculation earlier this weekend by liking a number of tweets from Galatasaray fans urging him to join the club.

Newcastle warned they must smash transfer record if they want to sign Hoffenheim's Andrej Kramaric

Newcastle United have been told they will need to offer more than £40million before Hoffenheim will even consider selling striker Andrej Kramaric this summer.

On撚鳩

西咸傳咁多件都未簽到一個

The full release clause is the only way Porto will sell Alex Telles this summer, so say A Bola, meaning clubs touted for the full-back such as Chelsea and Liverpool must stump up 40m euros.

Chievo have confirmed the permanent signing of defender Nenad Tomovic after his loan at the Verona club from Fiorentina.

Monaco want Jean-Eudes Aholou. According to L'Equipe, the Ivorian midfielder of Strasbourg has the profile of young players that those of the Principality are looking for to reinforce themselves.

RAFA'S BUDGET

Newcastle boss Rafa Benitez will be handed a £40m transfer kitty this summer, according to the Newcastle Chronicle.

The Magpies' lack of spending was criticised last season, but the newspaper reports Benitez will be handed greater room to add to his squad ahead of the new campaign.

And that figure will be topped-up should players leave St James' Park.

Spanish side Sevilla have set their sights on a summer deal for 23-year-old Real Madrid midfielder Marcos Llorente.

Mario Balotelli's agent Mino Raiola says the 27-year-old Italy and Nice striker would be in favour of a move to Marseille.

Chelsea have sounded out Tanguy N'Dombélé in the event of an N'Golo Kanté departure, Tottenham Hotspur opened talks with Lyon President Jean-Michel Aulas of the player last week. [L'Équipe]

JOE ALLEN has today pledged his future to Stoke City by signing a long-term contract.

The 28-year-old Welsh international has put pen to paper on a four-year contract with the Potters.

👉 …

James Maddison has decided to join Leicester City over Southampton and will undergo a medical with the Foxes today, according to Sky sources. #SSN

PSG won't contemplate a Cristiano Ronaldo-for-Neymar swap

Neymar has been linked with a move away from Paris Saint-Germain and Cristiano Ronaldo has been rumoured to be on his way out of Real Madrid, however the two clubs are not considering a trade.

Cristian Zapata could be on his way to Boca Juniors, according to Olé. The Colombian has been given little playing time at Milan.

Barçelona are looking at Ferland Mendy as a replacement for Digne according to El Mundo Deportivo, with the Lyon player arriving if Digne goes to Bayern.

Zaza has turned down an option to go to China according to Superdeporte, who would prefer to return to Italy.

According to A Bola, Sinisa Mihajlovic arrived in Lisbon last night and will be announced as the replacement for Jorge Jesus.

Sky sources understand Issa Diop is due in London today to have a medical at West Ham.

We reported last Wednesday that a €25m fee was agreed for the player with Toulouse.

Monaco, Marseille, RB Leipzig and Sevilla also wanted to sign the 21-year-old centre-back.

仲敢去

It's official: @RomeluLukaku9 signs for PUMA.

馬列斯去曼城單野冇哂下文

Get French Football News @GFFN

AS Roma have joined West Ham in pursuit for PSG's Javier Pastore - meeting between Simonian (agent) & Monchi occurred recently.

等睇西咸又險簽

Manchester City and Napoli are discussing the 'last details' of the Jorginho deal, such as bonuses and the 5% solidarity payments to his former club. Once that is settled, Jorginho will be a Manchester City player. [@DiMarzio]

Sime Vrsaljko is being looked at by Mourinho according to 24sata, who is also being considered by Inter.

點解依家鏝變得咁乞衣差個dd 都唔俾

Real Madrid confident in closing Alisson deal at €60 million

去Roma 好過西咸啦屌， 去意假一定變球皇

BREAKING: Number of @PremierLeague clubs waiting for @JackWilshere to make decision on @Arsenal future. New contract offer is on the table. #SSN

Newcastle's search for striker could be influenced by Gayle sale

Remember Vincent Janssen? The Tottenham striker spent last season on loan at Fenerbache, and Tavkim report that the Istanbul club would like to make the move permanent.

The Netherlands international scored 4 goals in 16 games in what was an injury-hit campaign.

On the front cover of Corriere dello Sport: Juventus are reportedly looking at Bayern Munich pair Robert Lewandowski and Jerome Boateng.

Kicker suggests Borussia Dortmund would be willing to listen to offers for Christian Pulisic once they have toured the U.S. this summer.

The paper says they have not received any bids so far, but Dortmund believe that it will be difficult to tie the forward to a new contract with his current deal ending in 2020. Liverpool and Tottenham have been linked in the past.

BOLOGNA DEFENDER IN WATFORD MEDICAL

Bologna left-back Adam Masina has completed a medical at Watford, according to Sky sources.

The club is expected to make a formal announcement on the transfer on July 1. The fee is believed to be around £3.5m

之前踢過巴勒莫

呢個唔知添...咁佢個時係意假得唔得？

有撚錢咩祖記

BREAKING: Official announcement of Bernd Leno to Arsenal will be tomorrow, according to Bild.

Torreira will have medicals with Arsenal soon! And also Leno is coming... 🔴 @FabrizioRomano

又話唔去無歐聯既阿狗

Bernd Leno is set to undergo a medical & could be unveiled as an Arsenal player as soon as Tuesday, according to Kicker.

唔得點吸引PSG買佢?

拿玻利俾唔起解約金

好似就係得先至吸引到PSG 買

士砵亭星散 究竟要等多幾多年先可以重奪葡超冠軍呢

Free sign ??

唔爭在買埋guedes啦

應該係

guedes PSG架喎

我曼會唔會入埋條黑色大肉腸？

你真係9唔搭8架喎..............

咪係 連pastore喺巴勒莫成名都唔知
藏拙啦好嗎

難分真與假.gif

話佢似卡卡

個主席真係搞死自己隊波

Griezmann 新約幾錢release clause?

LEMAR CLOSES ON ATLETI

Atletico Madrid have also confirmed Thomas Lemar has also agreed personal terms, but the move is still subject to a medical and a transfer agreement with Monaco.

The club's official website states: "Lemar's contract was also signed pending the relevant medical check-up and formalization of the definitive transfer agreement with AS Monaco."

相都影埋
仲未搞掂?

LUCAS HERNANDEZ ALSO SIGNS

Good news for Atletico Madrid fans. Lucas Hernandez has also signed a new deal with Atleti until 2024.

Griezmann of course confirmed in a documentary last week he would be staying at the club and rejecting a move to Barcelona.

UTD PREPARE WILLIAN BID

Manchester United are preparing a £60m bid for Chelsea winger Willian, the Manchester Evening News reports.

Jose Mourinho has said he will not be looking to sign another attacking player, but could lose Antony Martial and may be looking towards reinforcements.

SPORTING APPOINT MANAGER

Sporting Lisbon have appointed Sinisa Mihajlovic as their new head coach.

The 49-year-old Serb has agreed to take charge of the Portuguese club on a three-year contract. He has replaced Jorge Jesus, who has taken a job in Saudi Arabia.

仲有人敢去教

Arsenal close in on Bernd Leno and Lucas Torreira £48m double signing

Arsenal are closing in on the £48 million double signing of Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno and Uruguay midfielder Lucas Torreira as new manager Unai Emery continues to overhaul the defensive spine of his squad.

Emery has already added two defenders following the free transfer of Stephan Lichsteiner and a £16 million deal for Borussia Dortmund centre-back Sokratis Papastathopoulos.

Goalkeeper and central midfield have been two other priorities and, following the start of talks last week, deal are now close for both players.

No approach from Newcastle United for Jordan Ayew and Rondon hopes start to fade

Newcastle United have been linked with Jordan Ayew – with the Ghana international keen to quit relegated Swansea City.

But it is believed that there has been no approach so far from the Magpies , with the 26-year-old’s agent currently offering the player around various clubs this summer.

Benitez was keen on signing West Bromwich Albion striker Salomon Rondon, but the overall cost of the transfer could prove to be too much for United.

Everton target Sporting Lisbon winger Gelson Martins and Ajax defender Matthijs De Ligt

Everton want to sign the Sporting Lisbon winger Gelson Martins, one of a number of players who cancelled his contract at the club this week, as well as the highly-rated young Ajax defender Matthijs De Ligt.

Everton could swoop for Hirving Lozano with Marcel Brands free to raid old club PSV

Marcel Brands is free to raid old club PSV Eindhoven this summer paving the way for a swoop on Hirving Lozano.

Everton's new director of football left the Dutch giants on excellent terms and it is understood there is nothing in his contract preventing the 56-year-old from trying to sign any of PSV's players this summer.

Roma have signed up coach Eusebio Di Francesco to a new contract that runs to 2020 after an impressive first season in charge.

According to Dutch media portal, Voetbal Centraal, Real Sociedad are looking at Alizera Jahanbakhsh, a striker at AZ Alkmaar.

Liverpool to demand £15m for Daniel Sturridge as Sevilla revive interest

Liverpool want £15 million for Daniel Sturridge as Sevilla revive their interest in the out-of-favour striker.

Turkish side Fenerbahce are also keen on the 28-year-old.

用15m買玻璃

佢唔得
PSG點會洗成40M呀
柏斯托尼當年轉會好轟動下WO

佢個名點讀

查漢巴殊

呢個同賀芬咸果個

贏撚左疤 主場佢係勁 但作客佢啲戰術係有時有啲不當

馬體會好恐怖啊！

Chelsea are set to appoint Maurizio Sarri as their new boss with Gianfranco Zola as his No 2 after they reached a £9.5m agreement for Antonio Conte and his staff, according to the Daily Mail.

Arsenal will complete the £20m swoop for Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno on Tuesday.

Arsene Wenger is considering taking an international job for his return to management.(Daily Mail)

每日郵報就算吧啦

接納比

Lazio has put a 150 million euro price tag on Sergej Milinkovic-Savic. [Di Marzio]

Real Madrid willing to satisfy the Lazio president's demands to bring the player to Spain. Juventus and Manchester United are not possible to complete with that fee.

150m

150m
點買呀？

Huddersfield have made a £13m offer for Belgian Anthony Limbombé (23/Club Brugge).

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Southampton & Newcastle are considering a bid
🇩🇪 Schalke 04 & RB Leipzig showing interest
🇫🇷 Marseille too.

👌🏼@FooTTomaz

#htafc #saintsfc #nufc @hlnsport

賣普巴波衫筆錢都夠回本啦

Juventus focused on keeping Pjanic and made first offer for CSKA's Golovin. [Di Marzio]

The bianconeri are now determined to turn down any offers for Pjanic, they also would like to extend his contract to ensure he’s building block for the future.

Initial offer from Juventus for Golovin is worth 17 million plus bonus, but that is not enough to satisfy their demand, as CSKA is asking for 25 million euros. The Bianconeri directors are working on a counter offer worth 18 million euros with a percentage on the future sale.

曼聯表示OK

平一半就差唔多

SMS呢單野真係搞到風風雨雨

佢老豆又話祖狗最好

依家又吹賤種俾得起

本身睇落最有機係曼，但搞下搞下好似已經冇希望了

佢應該幾岩獌
全能到仆街

係荷甲入球如麻

獌好似單單大deal都講到就done咁
最後都無哂聲氣

荷甲野都好信
贊巨夠入球如麻 一去熱狗10球都入唔返

試下無妨既
反正皇蘇之前都試過買芬保加臣中伏

Jan Oblak's father told Slovenia TV SLO 2 that his son is close to sign a new contract with Atlético Madrid.

皇買唔驚又好似占士咁？
打一季好波再世盃好表現，去到最後又係用唔著
況且皇馬中場已經摩迪卻奧斯，仲有卡斯米路同高華錫
買個前鋒或者全副籌碼買尼馬仲好

其實我覺得真係幾岩曼，但發覺有佢可能冇普巴

摩狗一定要雙防中，冇理由SMS後上咁強打防中好似馬迪咁逗住踢

咁買左牙FRED冇理由又馬迪又普巴又牙FRED又SMS

咁計既話一定係踢走普巴條傻鳩

所以睇落曼唔似買佢，純粹托下價

其實摩狗咁教法，每個人都負責幾個位要兼顧攻防，又嚴格又會開聲屌，我係球員都唔撚去啦，仲要曼城個勢頭咁撚勁

Leverkusen winger Leon Bailey said he would love to play with his 'best friend' Raheem Sterling in the future and described Premier league is the best league in the world. [Guardian]

即係丁力去利華古遜?

咩事咁frd

兩個牙買加人

Fee agreed between Arsenal & Bayer Leverkusen - Leno still needs to undergo a medical before #AFC can complete the signing, for a reported €22m (£19.2m)

但都冇一齊踢過波

文迪斯呢排有幫拉素搞轉會
上年基達一年約都35m
sms億幾真係唔難

要踢過波先可以FD架咩

Viktor fisher Van Wolfxxxxxx

Atalanta, interest for Juventus' Mandragora

Rolando Mandragora start again in Serie A and could do so with Atalanta, who is the latest squad to show interest in the Italy and Juventus midfielder. Mandragora would find Gasperini at Atalanta, who is the manager that gave him his debut at Genoa. The move could be concluded in a positive manner with the midfielder reuniting with his first teacher.

Juventus focused on keeping Pjanic: the situation

After two strong seasons in Turin, Miralem Pjanic has become a key player for Allegri at Juventus. The bianconeri are now determined to turn down any offers for the former Roma midfielder, they also would like to extend Pjanic’s contract to ensure he’s building block for the future. Despite interest from abroad, Juventus want to keep Pjanic

Calciomercato report that Gianluigi Buffon wants to aim high and see out his career with Paris Saint-Germain, accepting their offer of a two-year deal.

Neymar has asked PSG to let him leave

Spanish football programme El Chiringuito reports that the Brazilian asked the president of the French club to let him go.

Neymar has told PSG that he wants to leave the club, according to late night Spanish tv's football programme El Chiringuito. According to their sources, the Brazilian told PSG president Nasser Al-Khelaifi, during the celebration for winning last season's Ligue 1 title, that he wanted to leave because he isn't happy in Paris.

Neymar hopes he's going to Real Madrid

According to the presenter of El Chiringuito, journalist Josep Pedrerol, Neymar is expectant that the French giants will accept his wishes to leave, and allow negotiations to start with Real Madrid.

However, PSG are aiming to do everything they can to stop the move to the Spanish capital, and believe that Neymar's statements were just an outburst in the heat of the moment. Pedrerol said though that Real Madrid are expecting Neymar to sit down and have another conversation with PSG bosses, one in which he'll demand that PSG facilitate his move to Real Madrid.

當油王傻架咩
話黎就黎 話走就走

PSG and Manchester United still assessing Cristiano Ronaldo bid - report

SportMediaset are reporting that the two European giants are working during the World Cup to see if a deal can be done, with 45 million euros allegedly on the table for the player.

Real Madrid's Cristiano Ronaldo may be focused on duty to his country right now (something he has done fairly well so far) but, unsurprisingly, he remains at the centre of the summer transfer rumour mill.

PSG and Man Utd assessing Cristiano

The Portuguese hero on Friday evening in the Fisht Stadium has as yet not fully committed his future to Los Blancos (not that commitment is much to go on these days anyway) and SportMediaset has reported that there are two clubs working hard in the background to take the number seven away from the Bernabéu: Manchester United and Paris Saint-Germain.

According to the report, the French champions have offered a bargaining chip of 45 million euros a year to the player, a sum that he was apparently looking for. As well as this, it is claimed PSG would hand over 300 million euros to Florentino Pérez to make the move possible.

Bale a difficult target

Across the English channel sits Ronaldo's former club, now under the leadership of Jose Mourinho. SportMediaset say that they continue in their assessment that he is the best player in the world right now, although they don't feel they could compete with PSG when it comes to making an offer. The outlet even suggests that a move for another Madrid star, Gareth Bale, who Mourinho would prefer, is possibly also beyond their reach.

Sick leave射波揀波踢做齊仲嗌走

Juventus, Emre Can expected to undergo medical visits between Thursday and Friday

It seems like Emre Can's adventure with Juventus will finally begin. The ex-Liverpool man is expected in Italy between Thursday or Friday to undergo his medical visits at J Medical in Turin. He is ready to begin his experience in Italy after playing in the Bundesliga (with Bayer Leverkusen) and the Premier League.

Manchester City are closing in on a deal in the region of £46.5m for Napoli midfielder Jorginho, according to Sky sources.

由歐聯決賽前話決賽後即刻體檢
到而家都過左3個禮拜,身體有幾多條毛都數到出黎了

體檢左成個月

就皇馬而言，買占士 係商業同球會成績上都係大勝

原來好多英撚都有牙買加血統

龍虎切，丁力，ox，kyle walker，d.rose都有

Moussa Dembele a target for Borussia Dortmund as interest in Celtic striker hots up

Dortmund boss Lucien Favre is understood to be considering a move for the Frenchman who has previously been linked with AC Milan and Chelsea.

Celtic star Moussa Dembele has emerged as a target for Bundesliga big guns Borussia Dortmund.

The Germans are in the market for a hitman with loan ace Michy  Batshuayi set to return to Chelsea and the Hoops striker tops their wishlist.

Record Sport understands Dortmund have yet to make an official approach – but are keeping close tabs on the man they have identified to replace Batshuayi who has been priced out of a return to the Westfalenstadion.

皇馬買佢嘅話,高華錫同施巴路斯是但走1個

Nabil Fekir transfer from Lyon to Liverpool is not dead - agent

Nabil Fekir's agent has told French TV the Lyon midfielder's transfer to Liverpool "is not finished."

But agent Jean-Pierre Bernes said Fekir, on World Cup duty with France, could still end up at Anfield.

"Why hasn't he signed? Because it is not finished. The story is not finished," Bernes said.

Fekir came on for the final 20 minutes as France beat Australia in their World Cup opener.

"I am with the France national team. I am fine. I am happy. I am not here to speak about my personal situation -- we will see for that later," he said.

"I am happy for Thomas [Lemar, who has joined Atletico Madrid] and Antoine [Griezmann, who is staying with Atleti], but everybody is in a different situation.

"I did not speak about my future with [Lyon president] Jean-Michel [Aulas], who was in Astra, but it was nice to see him. Regarding my knee, everything is fine."

Napoli make first contact for PSG's goalkeeper Areola. Mino Raiola to try and persuade the French club to lower the asking price, currently at €35 million. [Di Marzio]

Paris United: PSG Goalkeeper plan

Sell Areola and sign Buffon this summer.
Sign Courtois on free transfer next summer.
Buffon become Player/Goalkeeping coach since next summer.

全世界都係肥佬啲人

Napoli唔係借Cech咩？

Feyenoord tell Newcastle what they must pay for Nicolai Jorgensen - if Magpies return for striker

Newcastle United have been warned by Feyenoord that Nicolai Jorgensen’s price tag remains unchanged - meaning the Magpies will need to spend north of £20million in order to sign the Dane this summer.

阿狗簽到Leno先會考慮俾Cech走

世界盃廢到 不了

#Pastore towards the @Roma for 24 million to the PSG, close agreement; The Argentine will reduce the engagement from 6 to 4 million per year. And proceeds sent the negotiation for @Nainggolan at Inter 🔴 #SkySport #DiMarzio

頂級球會三年用三個不同既正選鬥將都幾誇張

不過識利用保方既名氣吸引古圖斯加盟
如果計劃順利，巴黎呢幾著又唔需要轉會費，從拉奧拿最終換成古圖斯係幾好既補強

Onda Cero: AS Roma are preparing for life after Alisson Becker and have identified PSG’s Alphonse Areola and Sevilla's Sergio Rico as replacements.

保方吸引卡吐 幾on9先講得出

只計轉會費應該係賺錢
同埋今季咁岩幾隊都要搵龍 變到今季賣龍好好賺

知唔知保方係幾多門將既偶像？
有佢做自己教練都不知係幾多人希望既事

咁有冇source講卡吐偶像係保方
定係你係佢身邊d人 講到似層層咁

的確係，皇馬同利記就搵頂級既艾利臣或古圖斯
阿仙奴、拿玻利就追蘭奴，依家又話羅馬、拿玻利追拉奧拿

A乜春仲有人信

你做人唔識英文唔緊要，不過至少學識用Google先啦

Courtois: I want to emulate Buffon

“We’re also doing a lot more ball-work in training, always practising in situations which are game realistic. Spinelli likes us to really attack the ball with our feet, as well as coming for crosses, which is a very Italian trait, so you could say I’ve learned that from [Gianluigi] Buffon. I’m always trying to learn things from different goalkeepers.”

今次佢然左

ok 唔該哂你幫我搵到source

傻閪

丟就自己架，本身都無諗住嘈
一黎就話人戇鳩，最後柒既咪你自己

有咩所謂
我又唔係第一次柒

死軌柒撚到

😤

West Ham United @WestHamUtd

Our new centre-back... #WelcomeDiop

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @WestHamUtd have confirmed the signing of France U21 centre-back Issa Diop on a five-year deal. Sky sources: £21.9million #SSN

Simon Stone @sistoney67

Club record @WestHamUtd signing. Issa Diop for £22m (Arnautovic £20m). Statement of intent and more to come. Fabianski next.

OFFICIEL! ⚪️🔴

AS Monaco have signed 16-year-old forward, Willem Geubbels, from Olympique Lyonnais.

A huge powerplay by ASM, who pay a reported €20 million to steal one of the most promising OL academy graduates of recent years.

Monaco好撚癲，完全將fm，Fifa玩法貫徹到底

any chel / newc close deal

Ligue 1 side Lille have unveiled a new logo.

16歲2000萬

📝 DEAL DONE: Bayer Leverkusen have confirmed the sale of Bernd Leno to Arsenal. Fee around £20m. (Source: @bayer04_en)

Jack Wilshere has confirmed he is leaving Arsenal when his contract expires this month. (Source: Jack Wilshere IG)

Liverpool looking at Werder Bremen goalkeeper Jiri Pavlenka, according to @SPORTBILD.

The newspaper Noticias de Guipuzkoa claims that Real Sociedad have enquired to Arsenal over Nacho Monreal.

West Ham sign sought-after French defender Issa Diop

牛奶

跟翻爺爺啦

阿仙奴已死

出國啦

Joe Allen 都無人要
Swansea班主力無消息 仆街囉

去贏國掘金、打交

英超依家真係打組織既中游應該得翻般茅，但班中場又搏又搶得，阿倫咁撚矮又成28,9

牛奶大把隊肯要啦

去疤踢A隊
而家B隊冇呢類型球員提供比A隊

新Mbappe

Leicester are set to end their interest in Patrick Roberts after landing James Maddison and will insist on a cash-only deal for Riyad Mahrez. [@JamesNursey]

SportBILD: The agent of Jerome Boateng has been told by #FCBayern officials that the defender can leave the club for €50m-€60m, otherwise he'll stay.

Boateng dreams of a move to Barcelona or Real Madrid, but Man City, Man United & PSG are also interested.

#MCFC #MUFC

Bayern Munich are looking at Ajax defender Matthijs de Ligt as a replacement for Jerome Boateng, according to Sport Bild. #FCBayern #Ajax

唔會又返返去鏝掛

West Ham United are delighted to confirm the signing of Poland international goalkeeper Lukasz Fabianski!

之前傳買Mawson
而家買左Diop唔知仲會唔會買

Toulouse are currently locked in negotiations with fellow Ligue 1 side Dijon over the possible signing of goalkeeper Baptiste Reynet, according to RMC.

TFC are preparing for the departure of Alban Lafont, with the youngster currently the subject of intense interest from a pair of Dutch sides.

Real Betis boss Quique has confirmed that Fabian Ruiz will leave the club for €30million. The player will be joining Napoli and is currently in Naples undergoing a medical.

曼城咁多中堅點會買佢，哥帥依家都係買廿六歲以下既球員多

Get French Football News @GFFN

Mainz defender Abdou Diallo set to visit Lyon's facilities after yesterday's trip to Dortmund before making a decision on a €25m move

FIFA妖人

DE GEA TO PEN BIG-MONEY UNITED DEAL

Man Utd are happy to make David de Gea the best-paid 'keeper in the world, according to reports in Marca.

The Spain international is set to put pen to paper on a new £18.4m-a-year contract until 2023 with rumours that Real Madrid are keen to sign the player this summer.

SARRI WANTS MERTENS AT CHELSEA

Maurizio Sarri wants to make Belgium World Cup goalscorer Dries Mertens his first signing as Chelsea boss, according to reports in the Daily Telegraph.

The Italian is expected to take over at Stamford Bridge next season.

Liverpool looking at Werder Bremen goalkeeper Jiri Pavlenka according to @SPORTBILD

In France it's already rumoured that Guedes will stay at Valencia for 40 million euros plus variables. France Football reports that Valencia and PSG President Al-Khelaifi have reached a final agreement for the transfer in order to match the Financial Fair Play obligations of the French club.

MARCA has learned that the Banega clause, who arrived last summer at Seville in exchange for 7.7 million, is at 20 million euros, but would rise to five more (25) in the last ten days of each market window.

應該都唔會架啦 石頭+拿樸迪應該係未來正選 仲有奧達文迪同甘隊長 爆人了

Guedes上場踢到

反擊處理衰到

唔係佢敗家
贏左啦

Marseille are contenders to sign 28-year-old Everton midfielder Morgan Schneiderlin, who has been told he can leave Goodison Park. (Source: France Football)

不嬲咁敗家

Maurizio Sarri's agents in London amid Italian reports of imminent Chelsea move

Maurizio Sarri's agent is in London to finalise a move to Chelsea, a source has told Sky Sports News, amid reports in Italy of an imminent move to buy him out of his contract.

石頭會唔會賣

✅ #htafc has agreed the transfer of Juninho Bacuna from Dutch Eredivisie side @fcgroningen for an undisclosed fee.

📝 The Netherlands U21 international has signed a three-year deal with The Terriers.

👉 (CL)

RODRIGUEZ-BURNLEY UPDATE

There have been talks between West Brom and Burnley over the sale of striker Jay Rodriguez, according to Sky sources.

However, the two clubs are very far apart in terms of a valuation and the negotiations have reached a stalemate.

The player would be keen on a return to Burnley, but the Baggies want in excess of £18m for the forward.

車仔玩夠未
再搞落去 下季可以收皮

講真，原陣既陣容實力上都仲好過熱刺，利記半班左右

唔係干地玩野根本一早前4

German newspaper BILD say Borussia Mochengladbach goalkeeper Yann Sommer is "playing for a move to Liverpool".

Guedes 個種廢..

#lcfc have agreed terms with Norwich City for the transfer of midfielder James Maddison:

#WelcomeMaddison

Fabian Ruiz to Napoli from Real Betis, here we go! They’ll pay release clause for €30M, contract until 2023 🇪🇸 #transfers #Betis #Napoli

and Jorginho to Manchester City can be finalized soon ✔️ #transfers #MCFC

1.83m 踢英超

pickford都係咁上下

Radja Nainggolan to Inter Milan for €24m plus Zaniolo and Santon. [Sky]

羅馬咁都肯

Emre Can medical is 9.30am tomorrow. [Di Marzio]

做左咁多日都仲要聽日做多個啊

做到有事為止

笑左

辛頓同辛尼奧路估值加埋先係值350萬歐 (transfermarkt)
尼恩高蘭總值應該唔使30m

羅馬又唔係無歐聯踢，做咩走？

佢個時唔係好忠心架咩

要辛頓做乜

羅馬做乜咁平放

老

你估佢c朗咩
3字頭嘞

干狗呢2年好似出到40m都唔放

Manchester United get Jerome Boateng price as Jose Mourinho targets top class centre back

Manchester United have been told they can have Jerome Boateng for around £50m.

Inter plot Suso raid from Milan

Inter are hoping help improve their attack by raiding local rivals Milan for Suso, reports Sky Sports Italia .

Suso has a €40 million (£35m/$46m) release clause, but it is can only be triggered by teams outside of Italy, meaning Inter will have to get Milan to agree a deal.

'MUSA IN GALATASARAY TALKS'

Ahmed Musa's agent says the Leicester forward is in talks with Turkish side Galatasaray.

Speaking to radio station Radyospor, Musa's agent William D’avila is quoted by the Leicester Mercury as saying: "Yes, we are in talks with Galatasaray. They are a huge club who’ll play in the Champions League. So why not? The transfer is possible.

"Musa has offers from other clubs but he’s keen on playing for Galatasaray. We are currently working on a loan deal with an option to buy. He’ll make a decision soon. I think we can say there’s a 50 percent chance of Musa joining the club."

Gareth Bale's agent says he is yet to meet Real Madrid to discuss future

Gareth Bale's agent has told Sky Sports News that Real Madrid must assure the Wales star of regular game-time if they want to keep him.

"I think we have to have a chat with Real Madrid and see where we're going," the chairman of Stellar Group told Sky Sports News at Ascot races.

"He wants a better year than he had last year. He wants to play more, and that's paramount to him. I think he's one of the top three or four players on earth. For somebody like him, he has to play. It's not about money.

"He wants to win the Ballon d'Or and I think he can. I think he's the best there has ever been in that sense (a British player abroad), unless someone can name me someone who's been more successful.

"I think that goal (in the Champions League final) elevated an interest in him. But we already knew how good he is. He doesn't need to prove how good he is. It was a magnificent goal and the timing was great too.

"He loves his life in Spain. He has three children, and he's very happy there. But we have to see. He has to play football. (As an Arsenal fan) I'd love him to play there but it's got as much chance as me going to the moon."

Chelsea's Davide Zappacosta in talks with Inter Milan

Inter Milan are in talks to sign Chelsea defender Davide Zappacosta, according to Sky in Italy.

Reports in Italy suggest Chelsea are looking to sell Zappacosta - who has a contract at the club until 2021 - for £17.5m, more than £5m less than they paid for him 12 months ago.

It is also thought that Chelsea could send the full-back out on loan with an option for Inter to buy him at the end of the season.

Everton target Bayer Leverkusen's Wendell as Leighton Baines successor

Everton are targeting Bayer Leverkusen left-back Wendell as a long-term successor to Leighton Baines, according to Sky sources.

Wendell, 24, made 30 appearances in all competitions for the Bundesliga side last season and is being looked at as a replacement for the 33-year-old Baines.

Everton are also interested in signing Hertha Berlin's Marvin Plattenhardt, who is currently at the World Cup with Germany and started in their defeat to Mexico.

Leicester City plan summer move for Basel's Mohamed Elyounoussi - sources

Leicester are planning a move for Basel star Mohamed Elyounoussi after seeing competition from Bayer Leverkusen, sources have told ESPN FC.

Leicester have held a long-term interest in Elyounoussi having watched him on several occasions last season and view him as an ideal replacement for Manchester City target Riyad Mahrez.

Arnautovic in Joao Mario switch?

Inter are trying to sell Joao Mario to West Ham United in a part-exchange deal with Marko Arnautovic, it’s reported.

It would be a return to San Siro for the Austria international striker, who had a very disappointing loan period at Inter from FC Twente in 2009-10.

He ended up moving from Stoke City to West Ham for €22.3m last summer and scored 11 goals with eight assists in 35 competitive games.

According to Sky Sport Italia and MercatoRetweettato, Arnautovic’s brother – who also acts as his agent – was in the Inter headquarters this afternoon.

West Ham are eager to make Joao Mario’s loan permanent and Inter need to cash in, having paid €40m for the Portuguese midfielder.

Arnautovic 愛回家

馬里奧咁撚廢，換個後備龍都唔撚制啦

唔明點解佢國家隊咁都有正選

因為其他都唔好佢好多

成隊波都平均咁廢

琴晚換入黎嗰個般奴費南迪斯,係廢方面,簡直係過之而無不及

射果幾腳李海強都勁過佢

雖然唔同位，但尋日換入嚟嗰個謝臣馬田斯真係天下第一廢，十腳甩咗六七腳
仲有古亞迪斯，呢兩場唔知踢乜鳩
本身俾人吹到兩粒超新星

隻謝臣馬田斯 出黎搞笑
人又過唔到 波又hold 唔到

都係個句

又快又怪 推波出界

我甚至懷疑佢地係咪職業球員

謝臣馬田斯
祖奧馬里奧
般奴費南迪斯

呢三個都係廢中之廢
點解仲有人會買佢地
謝臣馬田斯啱啱同士砵亭解左約，咁都唔趁機會，搏好表現搵球會

'I want to play' - Ruben Loftus-Cheek not prepared to be a Chelsea reserve next season | @Matt_Law_DT

佢應該有正選啦下季

邊個教

sarri

West Ham confident of signing Lazio winger Felipe Anderson for club-record £35m fee

West Ham United are increasingly confident of signing Lazio winger Felipe Anderson for a club-record fee which could be as high as £35 million.

Talks have progressed between West Ham and Anderson’s representatives with one source close to the deal saying there is now a “big chance” that it will be completed.

Juventus-Valencia, agreement on Cancelo valuation

Joao Cancelo's future could be in Italy once again, but this time with Juventus. The Bianconeri have reached a deal with Valencia for a fee of 38-40 million euros. Even though it seems close, but it is definitely not closed. The two clubs are trying to find an agreement on the payment formula. Valence wants to sell him outright, but Juventus wants to find a way to lessen the financial impact on the budget. Optimism remains for a positive ending.

Inter interested in Suso, Candreva possible part of the deal: the situation

Suso to Inter? The nerazzurri are trying to bring Luciano Spalletti the Spanish winger: Milan have been noticed of this first inquiry from the Suning owned club by the player's agent, but before taking a decision, Milan is waiting for an official offer.

According to the first reports, Inter could insert Antonio Candreva as part of the deal while the rossoneri would, in case of an hypothetical sale as Gattuso really likes Suso, prefer getting Brozovic, a player Mirabelli knows well since he was the one to bring him to Inter.

又話狼隊 ?

Koulibaly seemed to confirm that Sarri would be the next Chelsea coach before any official announcement was made, and spoke highly of the Italian.

"They [Chelsea] can expect nice football because he is a very good coach.

“I hope he will win something with Chelsea because he’s a nice coach", the Senegalese defender said.

“When a coach like this comes he needs time. So I think they have to give him time because he will change the football of Chelsea, I think.

Sport believe Barcelona will pay Clement Lenglet's release clause on July 1 to sign the defender from Sevilla.

Shakhtar Donetsk winger Bernard has not renewed his contract with the Ukraine club and is now able to move as a free agent.

Antonio Adan will not be heading to Sporting CP given their recent troubles, Estadio Deportivo report despite a 3m euro transfer fee agreement between the clubs, and now Canal Sur Radio say Getafe have emerged as contenders for the Real Betis goalkeeper.

Man City will abandon Riyad Mahrez transfer if Leicester sit tight

Manchester City have shown they will not be dictated to by clubs in the transfer market despite their riches.

Manchester City will walk away from the Riyad Mahrez deal for a SECOND time if Leicester do not budge from their asking price.

City were not prepared to go above £60million for the Algeria international, and on a dramatic deadline day, they refused to play ball.

It initially seemed Leicester would drop the price, leading to sources in Leicester claiming the deal was ready to be done as soon as the summer window opened.

But the Midlands club are reported to have been asking for £75million plus youngster Patrick Roberts as a replacement, and there is currently no contact between the clubs.

又走唔到

Nakajima can change Portugal for Turkey. According to A Bola, the Japanese striker is close to Galatasaray, which would pay about 10 million euros to Portimonense.

CSKA announces the signing of Icelandic international Magnusson. He is a 25 year old defender and was a starter in the draw against Argentina.

Morata to Borussia Dortmund. Sport Bild echoes the Spaniard's dissatisfaction at Chelsea and the search for a striker in Dortmund.

球員想踢歐聯

朗格勒買斷費好似係3500萬歐?

Arsenal will try to sign Sevilla midfielder Ever Banega, according to La Gazzetta dello Sport.

New Gunners boss Unai Emery worked with the Argentinian during his time at Sevilla and reportedly wants a reunion at the Emirates.

祖twitter

唔知係咪講緊can呢

官方：祖雲達斯宣佈以域陀摩西斯代替列治史迪拿

吹左咁耐終於到

會唔會過唔到體測

Players Juventus have signed on a free in recent seasons...

2009: Fabio Cannavaro
2011: Andrea Pirlo
2012: Paul Pogba
2013: Fernando Llorente
2014: Kingsley Coman
2015: Sami Khedira
2016: Dani Alves
2018: Emre Can

MAGPIES MIDFIELDER ON HIS WAY?

Real Sociedad are in advanced negotiations with Newcastle United over the signing of midfielder Mikel Merino, reports AS.

La Real are said to be confident of finalising the deal, which will cost them around €12m, next week. They have offered Merino a five-year deal.

VILLA TO OWE TERRY?

Aston Villa could owe John Terry as much as £560,000 in wages if he retires or remains a free agent this summer, according to The Times.

The former England captain announced he was leaving Villa Park last month at the end of his one-year deal after joining from Chelsea last summer.

派路同普巴真係靚簽

dani alves個一季都仲有貨交
係格衰

Cluj, of the Romanian league, rejects Essien, 35, for being too old. "There were some discussions about hiring Michael Essien before he came to the club, but they never came to fruition, I don't know what amounts were involved, but we didn't need the player," said Iordanescu, the coach.

食煙個件死老坑到車仔未 屌佢老母

Luca Zidane set to leave #RealMadrid this summer in search of first-team football, say Marca

Coman個deal仲令到祖記同拜仁友好左

Lazio, ongoing medical for Durmisi: "Happy to be here"

Here's Lazio's first acquisition this summer: Riza Durmisi has arrived this morning at the Paideia clinic to take his medical before signing the contract that will make him a biancoceleste. He said a few words to introduce himself: "Forza Lazio, I'm happy to be here".

Riza Durmisi is a born in 94' winger, who played for Betis last season and brought the club in Europa League. He's played 23 times for the Danish national team and was in the 35-man list for the Russian World Cup.

Lazio in for Boyata?

Lazio are reportedly considering Celtic’s Dedryck Boyata as an alternative to Francesco Acerbi.

The Biancocelesti need a new centre-back, as Stefan de Vrij is joining Inter on a free transfer.

It was expected that Acerbi would be the man to come in, but so far there has been little progress in talks with Sassuolo.

According to Il Messaggero, the Aquile are considering Boyata as a potential alternative, with his contract expiring next summer.

Lazio are ready to offer €6-8m for the Belgian international, who the Hoops are said to be willing to sell after he refused to renew his contract.

Roma want Forsberg

Roma are interested in Emil Forsberg, reports suggest, but RB Leipzig would demand at least €30m to sell him.

The Giallorossi are expected to complete a deal for Javier Pastore today, with the Paris Saint-Germain midfielder to replace the Inter-bound Radja Nainggolan.

According to the Gazzetta dello Sport though, the Lupi aren’t done there and sporting director Monchi is keen to sign Forsberg.

The Swedish international would cost at least €30m plus bonuses, making a deal difficult, but it’s still possible a deal could be found.

又買中前場

Real Madrid could look to Thiago if Kovacic is determined to leave

Julen Lopetegui's early start to life at Real Madrid has allowed him to begin his work preparing the team for the 2018/19 season and Los Blancos could look to sign Thiago Alcantara if Mateo Kovacic is determined to leave.

The wait is over.

#BemVindoFred 🇧🇷 #MUFC

Read:

Rangers have completed the signing of former-Liverpool defender Jon Flanagan on a free transfer.

OFFICIAL: Emre Can signs for Juventus! ✍️⚪⚫️

➡️

#WelcomeToJu #ForzaJuve

謝拉特好睇重佢

According to Cadena Cope, Valencia have signed Mouctar Diakhaby from Lyon for 15 million euros.

Marseille hoped to reach an agreement to sign Mario Balotelli before July 1. However, the demands of Mino Raiola are putting a stop to the signing. The Italian's agent wants the Italian to be the highest-paid player at the club, according to L'Equipe.

TADIC COULD HEAD BACK TO HOLLAND

Ajax have made contact with Southampton over the signing of Dusan Tadic.

Sky sources understand negotiations continue between the clubs and reportsin the Netherlands suggesting a £15m deal is imminent are premature.

However, a source has confirmed Tadic is likely to leave the Saints - and feels it's the right time to return to Dutch football after four years in England.

CHELSEA CHANCE FOR SERI?

Jean-Michael Seri's agent will visit Italy for talks with Napoli, according to Sky sources, although the player is understood to prefer the prospect of a move to the Premier League.

Chelsea are interested in the Nice midfielder, but will not make a move until their managerial situation is sorted.

✍️ Albion have completed the signing of goalkeeper Jason Steele from @SunderlandAFC on a three-year contract.

👍 Welcome to the club, Jason!

#SteeleSigns #BHAFC 🔵⚪️

Krul 898

BREAKING: TSG 1899 #Hoffenheim have confirmed that coach Julian #Nagelsmann (30) will leave the club at the end of the 2018-19 season.

One of the many impressive players to come up through RP Leipzig is Bernardo, the Brazilian defender now linked with Sevilla by Bild.

呢件垃圾都有人要

Viviano travels to Lisbon, soon a meeting with Sporting Clube de Portugal: the latest

After the incident in which 50 fans entered the training grounds and attacked the players of Sporting - with many players rescinding their contract - Siniša Mihajlović was named as the next coach in line to attempt to carry the Portuguese team back to success - a coaching experience outside of Italy for the Serbian.

As Rui Patrício has left for Premier league side Wolverhampton, the goalkeeping position is vacant and the coach now looks back towards Sampdoria in Italy, for Emiliano Viviano. The current blucerchiato keeper is indeed on the top of Mihajlović's list, and a meeting with the Portuguese club will soon be scheduled. Viviano left for Portugal and will land in Lisbon at 5 pm today - the goalkeeper will then wait to hear the proposal from Sporting.

Ricketts to invest in Milan?

Chicago Cubs owner Thomas Ricketts is reported to be one of the investors interested in taking a stake in Milan.

The Rossoneri are seeking new investment, not least because of UEFA’s doubts about current owner Yonghong Li.

It was reported today that the new person is likely to be an American, with Marco Fassone meeting with two potential new board members in London.

Now MilanoFinanza is reporting that Ricketts is interested in taking a minority stake in the club.

The 52-year-old is COO of Incapital LLC, and his family’s wealth is said to be around $1bn.

Ricketts is the majority owner of Major League Baseball side the Chicago Cubs, who won the World Series in 2017.

Dembele: 'Open to anything'

Inter target Moussa Dembélé wouldn’t play for an English club other than Tottenham Hotspur but “otherwise I'm open to anything”.

The midfielder is believed to be keen on a move to China this summer, but could join the Nerazzurri for a season before joining Jiangsu Suning, as both clubs have the same owners.

“Tottenham is my club, my family is happy in London and the children are enrolled in a school - all of which you cannot just leave like that,” Dembele told reporters from the Belgium training camp in Russia.

“Otherwise I'm open to anything. Since I was little, I’ve been someone who loves an adventure.

“I’ve already talked about China with Axel Witsel, but I also talked about MLS with Laurent Ciman and if someone was playing in Bangladesh, I would also ask him for information.

“It’s time to evaluate the possible options, even if I can’t see myself playing for another English team outside of Tottenham.”

咁尼桑治呢 簽尼桑治咪仲好

簽Torreira唔使尼桑治啦

尼桑治高麻 咁唔洗簽班尼加啦

+ + + Julian @Nagelsmann new #RBL-head coach for the season 2019/20 + + + The 30-year-old comes from the Bundesliga #achtzehn99 #Hoffenheim and receives a contract until 2023.

去左萊比錫

According to @OndaCero_es, Napoli have finally reached an agreement of €25-30M with PSG to sign Areola, after having been turned down more than once by the French club.

咁哈辛赫圖去邊?

psg真係on9 ，個龍又後生又勁唔用，用個廢老保方，痴撚線

BREAKING:

Barcelona and Grêmio have reached an agreement for the summer transfer of Arthur, he will say goodbye to his team mates on Monday according to UOL Esporte.

尼高高華 19/20 會去邊

你意思哈辛赫圖會教拜仁?

9up 啫，btw,哈辛赫圖好似係同管理層不和所以唔想續約。去邊好似係無講過

Nainggolan to Inter for 24 million more Zaher and Santon: Deal done with Rome ✅ @SkySport #SkyCalciomercato @DiMarzio

Marca [yesterday]: Sevilla are relaxed about the Banega links to Arsenal as they know Emery’s history of coaching those players play a part in those rumours.

Marca: Banega feels good at the club & his Inter experience taught him that things will not always work out the way he hopes. His release clause is €20m but goes up to €25m in the last ten days of every transfer window.

Javier Pastore alla Roma, affare in chiusura definitiva: 20 milioni più 4 di bonus al PSG 🇦🇷🔴 @SkySport @DiMarzio #SkyCalciomercato

Javier pastor at Rome, deal in final closing: 20 million plus 4 bonus to PSG 🇦🇷🔴 @SkySport @DiMarzio #SkyCalciomercato

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Javier Pastore to AS Roma: agreement reached! €20M + €4M add ons to Paris Saint-Germain, he’ll sign soon 🇦🇷✅ @SkySport #transfers #PSG

PSG收夠數?
Guedes, Pastore計埋賣60M左右

仲有艾利奧拿 呢度已over八千萬

屌你老母垃圾羅馬垃圾蒙奇點解要逼走尼恩高蘭

幾時簽埋龜頭 史毒

等緊免簽courtois

Paul Gilmour Verified account
@skysportspaulg

I’m told #Fred fee is in the region of £52m with bonuses potentially taking the deal to around £61.2m #mufc

提子啲所謂新星真係伏味濃
諗起連拿度山齊士

可能大家都期望提子可以出到個C朗
稍為好少少都吹到勁大
呢啲天才可遇不可求,邊有咁多呀

總之黑人就一定唔得

PSG hoping to land Lobotka

Paris Saint-Germain are interested in Celta Vigo midfielder Stanislav Lobotka, reports El Desmarque.

Napoli and Tottenham are also keen on the 23-year-old Slovakian, with the Italian side reportedly making a bid of €40 million (£35m/$46m) for his services.

Lobotka made 38 La Liga appearances for Celta last season, and can play a variety of positions in central midfield.

Mahrez nears €75m City move

Leicester City attacker Riyad Mahrez is closing in on a €75 million (£66m/$87m) move to Manchester City, reports Le Buteur.

Could Everton use two men in pursuit of Boro's Ben Gibson?

EVERTON are ready to use two players in a bid to tempt Middlesbrough into selling defender Ben Gibson this summer.

The Toffees are known to want the homegrown talent but Boro will not be willing to let him go on the cheap, knowing there is also competition from Southampton for his signature.

Everton, though, have a couple of players who Middlesbrough are interested in signing, so some hard-bargaining and negotiating could be just around the corner.

Tony Pulis, the manager at the Riverside Stadium, would love to have Bosnian midfielder Mo Besic back on Teesside after a successful loan last season.

Everton are not looking to let him go on loan again and would only be willing to offload if an offer in the region of £12m was tabled.

Besic would be keen to return to the North-East if he felt his future at Goodison Park was over, while new Everton boss Marco Silva wants to weigh up the players he has inherited.

And Pulis is also keen on centre-back Ramiro Funes Mori, although it is unclear whether reports that a £5m bid for his services from Middlesbrough has been made.

Everton's Wayne Rooney urged to make MLS switch by Steven Gerrard

“I hope he does, I hope he makes it. I enjoyed my time at the MLS and enjoyed the life experience,” Gerarrd said.

“I think where Wayne is now in his career I think it would be great for him and his family to go and settle in an incredible state and see a lot of America.

“It is certainly a life experience I’ll never forget and I hope he goes and has the same.

“The league is a good league, the players are fit and mobile and it is competitive and I enjoyed it at that stage of my career.”

🇦🇷 | @funesmoriofi25 has joined @Eng_Villarreal on a four year deal for an undisclosed fee.

Celta Vigo have signed up Ruben Blanco to a new five-year deal following a season in which the young goalkeeper broke into the senior side.

Hakan Calhanoglu is, in fact, a target for RB Leipzig, according to Calciomercato, with the deal set at 30m euros given his lack of game time at AC Milan last year.

West Ham and Marseille among the clubs interested in defender Ferrari

26-year-old Italian defender Gian Marco Ferrari, who appeared in 31 matches for Sampdoria, is returning to Sassuolo after his option was not exercised. However, there is interest from abroad for the player, among the clubs trying to add Ferrari is West Ham. There have been inquires made as well by Marseille. Several clubs could end up vying for the defender, from the Premier League to Ligue 1.

Napoli, offer made for Hamsik from China: the situation

Napoli's Marek Hamsik could be among the departures for the partenopei this summer, and the team most interested in the midfielder at the moment is Tianjin Teda. But with the Chinese club offering just €15m, there is no deal in place yet: Napoli are asking €30m for Hamsik. With an offer below Napoli's asking price, there is currently no serious movement on a departure for the captain.

BREAKING - Sky sources: @WestHamUtd interested in signing Jack Wilshere. #SSN

柏歷堅尼簽中前場有一手 今次應該啱用

According to Reviersport, Borussia Dortmund directors are not planning to sell Raphael Guerreiro, unless they receive a big offer.

RaiSport are reporting that Napoli are ready to pay Paris Saint-Germain 20 million euros for Alphonse Areola.

CHELSEA HOPE FOR SARRI?

Maurizio Sarri’s contractual situation with Napoli is expected to be sorted out by the end of June, according to Sky Italia. The club have already confirmed that Carlo Ancelotti will take over from Sarri, a move which will be announced officially on July 1.

But Sarri’s departure from Napoli has been complicated over the Italian club’s compensation demands - Chelsea could have to pay £4.5m if they were to employ Sarri before July 1 but that figure would go up to £7m after that date.

A source told Sky Sports News earlier this week that Sarri’s representative is in London to finalise a deal for him to take over at Stamford Bridge. It is also understood that Sarri already has a backroom staff in place which includes former Chelsea player Gianfranco Zola.

BREAKING - Sky sources: @FulhamFC reject £20m bid from @WestHamUtd for Tom Cairney. #SSN

Areola 好一般

PSV announce Van Bommel as the replacement for Cocu.

🇹🇷 Phillip Cocu has been appointed @Fenerbahce coach ✍️

He won 3 Eredivisie titles as PSV boss 🏆🏆🏆

#UCL

ALISSON TURNS DOWN REDS?

Roma goalkeeper Alisson has said he would prefer to join Real Madrid than Liverpool, the Liverpool Echo is reporting.

The Reds have been pursuing the Brazilian number one for some time, but look like they could be disappointed by Real for the second time in as many months - this time over his transfer.

FULHAM TARGETT SAINTS MAN

Fulham have made a £10m bid for Southampton’s Matt Targett, Sky sources understand.

Targett was on loan at Fulham last season, but we understand Southampton are not interested in selling and see him as part of their future plans under Mark Hughes.

Cagliari Calcio
‏
已認證帳戶

@CagliariCalcio
8分8 分鐘前
更多
Benvenuto, Darijo!
#Srna è un giocatore rossoblù 🔴🔵

➡️
#benvenutoSrna

36歲先出國

你當佢烏克蘭人?

人地廿歲鬆啲已經去咗烏克蘭搵食 一踢就十幾年

費倫巴治上季邊個教?

原來蘭仙尼搭韋舒亞先係真

多得薩克達當年獅子開大口，否則分分鐘已經係國米名宿

早幾年巴塞搵佢 但佢唔去 因為果時烏克蘭打緊仗 想留低支持球會

srna 已經36 ?

派橙

ADO Den Haag have signed Yuning Zhang on a season-long loan

知佢唔係 出國意思唔一定要個度人出黎踢先叫出國下話
佢踢左咁多年薩克達由FM妖人踢到36先踢意甲都叫得出國

Comunicado Oficial: Andriy Lunin.

#RealMadrid⁠ ⁠

之前仲被罰停賽
以為佢會喺薩克達掛靴添

又轉會

OFFICIAL 📑 Antonio Mirante is an #ASRoma player!

The Italian goalkeeper becomes our fifth signing of the summer! ✍️🤝🐺

屌，張相做乜鳩

做多咗啦個pr

mahrez同jorginho搞咗成個月都deal唔到 鏝有冇咁廢

海牙而家好似係荷乙

可能真係踢得返起都唔出奇

咁都兜

好柒 出國

原來呢間球會叫海牙

以為叫迪根 tim

FODEN TO STAY WITH CITY

Phil Foden will not be leaving Manchester City on loan next season, the Manchester Evening News reports.

Pep Guardiola is convinced his development is best served at the Etihad Stadium rather than elsewhere.

Celtic and Southampton agree fee for Stuart Armstrong

Southampton have agreed a fee with Celtic for attacking midfielder Stuart Armstrong.

The 26-year-old is now discussing terms with the Premier League club to make the switch from Celtic Park to St Mary's.

Sky Sports News understands the fee to be in excess of £6m.

PSG TO OFFLOAD BERICHIDHE

Paris Saint-Germain's fire sale could continue with the departure of left-back Yuri Berichiche, Le Parisien reports.

The Spaniard joined for €13m (£11.4m) last summer and now Athletic Bilbao are willing to pay the French side between £17-26m to take him back to La Liga.

JUVE EYE BOATENG BID

Juventus are interested in entering the bidding war which is starting to brew over Jerome Boateng, according to Gazzetta di Parma.

However, the Bianconeri are only willing to offer €30m (£26m) for the centre-back, which would be surpassed by both Manchester City and Manchester United.

OFFICIAL: JUSTIN KLUIVERT IS NOW AN #ASROMA PLAYER ☝️🐺

Man City 'eye Jerome Boateng transfer reunion'

anchester City are interested in a move for Jerome Boateng, according to reports in Germany.

SPORT BILD suggest Bayern Munich are prepared to listen to offers for the central defender after the World Cup.

It is suggested the Bundesliga champions will listen to any offer in the region of €50million to €60million.

Rangers interested in Roma striker Umar Sadiq

Rangers are interested in signing Roma striker Umar Sadiq, Sky sources understand.

The club are hoping to sign the Nigerian, 21, on a season-long loan, although no deal has yet been reached.

Sadiq joined Roma in 2016 but has spent the past two seasons on loan at Bologna and Torino in Italy and NAC Breda in the Eredivisie - where he netted five times in 12 appearances last season.

He also scored four times in six games for Nigeria's U23 side as they finished third at the 2016 Olympics in Rio.

Steven Gerrard is currently short of striking options heading into the 2018/19 season following Kenny Miller's departure from the club, while they are yet to renew the loan deal of Jason Cummings from Nottingham Forest.

Sevilla ready to move for Newcastle midfielder

SEVILLA will move for Newcastle United midfielder Mikel Merino if Ever Banega completes his proposed move to Arsenal.

賓尼加真係去阿仙奴 ?

Bologna have announced two signings: Croatian goalkeeper Lukasz Skorupski and Paraguayan striker Federico Santander.
Benvenuto Lukasz #Skorupski 🇵🇱🔝🔵🔴

有咩好兜 就當我好似你咁講本身唔知佢咩人
我講得出佢而家36歲就知我維基左先 唔通乜都唔撚查就知佢邊年出世咩柒頭
維基埋會唔會唔撚知佢咩人呀on9
用撚下腦啦

An illustrious Barcelona goalkeeper, a world champion with Spain, will train a modest team from Madrid.

Nani is considering a return to Brazil. According to A Bola, admitted he had been approached by Goztepe. Last season he was on loan at Lazio.

Nani有係巴西踢過

冇

PSG 做咩係咁想賣兩閘？
古沙華、梅尼亞再加埋呢個

如果皇馬買埋米連高域沙域，佢應該都走得

Lyon president Jean-Michel Aulas has claimed Real Madrid want Nabil Fekir.

Liverpool were close to completing a deal for the French international until the it broke down late on, although the Reds are still perusing a deal, according to reports.

"Listen, at that stage it was foreseen he would go to Liverpool, I had given it the green light to go ahead but it just took too long, things were just too drawn out," Aulas told RT.

"He is an exceptional player, he keeps the ball in little space and has an incredible talent.

"The fact that things didn't conclude with Liverpool and it didn't happen in that timeframe has peaked the interest of a lot of other clubs - Real Madrid, but not just Real Madrid and their new trainer.

"There is a lot of interest from other camps, so everything is possible."

ALL GO RM LA DIU

咁只能說你對出國嘅定義異於常人

Watford goalkeeper Costel Pantillimon close to agreeing move to Nottingham Forest

Nottingham Forest remain hopeful of agreeing a deal to sign Watford's Costel Pantilimon, despite talks dragging on.

According to the Nottingham Post, The Hornets are willing to allow the Romanian international to move to the City Ground on a permanent basis, following his successful loan spell at the City Ground last season and it is understood the two clubs have reached an agreement over a move.

Napoli, Marek Hamsik will remain at the club

Marek Hamsik will remain at Napoli next season, amid interest from China. However, no concrete offer arrived to Napoli, who were asking €30m for the rights to their captain. The only offers that arrived were below that level, and Hamsik will remain, not only because of the economic factor, but because he enthusiastically opted for a return to the club. Napoli will be coached by Carlo Ancelotti next season in the post-Sarri era, their captain Hamsik will remain there to take part.

Breaking | Lyon President Jean-Michel Aulas has indicated that Real Madrid's interest in Nabil Fékir is genuine & that he is looking for €70m to sell in an interview with BeIN Sports. More follows.

利狗係咁俾皇馬搶人

Isco定佢好d?

kagawa

Fekir打到假9
做波俾翼cut in射

Isco啦一定

之前同利物浦傾好個價係幾錢？

咁一定啦

Lyon President Jean-Michel Aulas on Nabil Fékir: "I am not in discussions with Liverpool anymore." (BeIN)

Lyon President Aulas in a separate interview with the French version of Russia Today: "Nabil (Fékir) was supposed to join Liverpool, I gave the green light. It didn't happen because things went on too long."

SARRI OFFER ‘NOT ARRIVED’

"The call from London has not arrived," said Napoli president Aurelio De Laurentiis when quizzed about whether Chelsea have made an official approach to take manager Maurizio Sarri from the Serie A side.

The Partenopei have already appointed former Blues boss Carlo Ancelotti as Sarri's successor, but the banker-turned-coach remains under contract at the Stadio San Paolo.

利果邊就話check完佢acl覺得玩唔過先唔買

究竟係撳人價定係覺得玩唔過？

FSG 賤種嚟，肯定前者

Inter are set to be one of the most active teams this transfer window. William Carvalho is the latest name to be linked with the club, with La Gazzetta dello Sport reporting that he is on their wish list, while Malcom is also said to be a target.

Dean Jones
‏
@DeanJonesBR

Hearing that some progress is being made in a potential deal for Juan Mata to join Barcelona this summer

今屆係曼聯慢慢都落左後備，好明顯回哂塘，去巴塞都打唔起啦

落後備又未必等於回左塘既

eto'o

Napoli, Villarreal willing to pay buyout clause for Albiol

Spanish sirens for Albiol: Villarreal is willing to pay the buyout clause for the player, which expires on June 30. He is reflecting and the La Liga club would allow him to be close to home as Valencia is only one and a half away by car. Carlo Ancelotti has called him to ask for him to stay at Napoli. It is possible that this conversation will not be enough and that the club is worried that Albiol could leave Serie A.

整理下先 暫時等緊done deal應該有:

佐真奴 55m歐 > mc
馬列斯 65m鎊 > mc
法比安雷斯 30m歐 > 拿玻里
麥巴比 180m歐 > psg
托拉拿 30m歐 > 阿仙奴
Papa 18-20m歐 > 阿仙奴
利馬 60-70m歐 > 馬體會
卡蘇拿 free > 維拉利爾
迪維積 free > 國米
沙利 > 車

歡迎補充

Perin 12m歐 > 祖
Emre Can free > 祖
D. Costa 40m歐 > 祖

呢三個done咗喇

眼殘睇唔到 done deal，我出返去先

應該係睇唔到"等緊"？

小事啦bro

Nainggolan >國米
Lautaro Martinez >國米
Asamoah >國米

Abdou Diallo agrees Dortmund move

Mainz centre-back Abdou Diallo has agreed to join Borussia Dortmund, L'Equipe claims.

The 22-year-old Frenchman had attracted interest from Lyon, but has opted to stay in Germany by linking up with the Bundesliga title hopefuls.

Newcastle will drive a hard bargain on Aleksandar Mitrovic after World Cup exploits

Newcastle United are in no hurry to sell Aleksandar Mitrovic with club bosses hopeful of extracting maximum value if Rafa Benitez still wants to sell.

UNITED WANT FRENCH YOUNGSTER

Tanguy Ndombele could be on his way to Old Trafford if Manchester United boss Jose Mourinho get his way, according to French outlet Le10 Sport.

The 21-year-old only joined Lyon permanently this summer, following a successful loan move from Amiens.

球皇片好勁

又係黑鳩?

又係新普巴，好扭得

即係冇腦啦

力架真係好麻煩

No offers for Callejon. Manuel Garcia Quilon, representative of Callejon, has stopped rumours that placed his client at Milan: "We have not received offers but if they arrived we would take them into consideration," he said on Radio CRC.

Villarreal have been the busiest LaLiga club so far in the transfer window, having made four singings and having sold two players.

Anthony Martial is in advanced talks over personal terms with Juventus, according to our well-informed colleagues at Paris United.

Paris United claim that Manchester United will sell to a club outside of the Premier League, but have fixed an asking price of €86m.

乞衣蛆肯洗咁大筆錢

Milan, Boca want Zapata: Tottenham interested in Barrios

Colombia is united in thought and objective: to beat Poland. There is nothing else on the players’ minds at the moment.

The Argentine club that is most “Colombian” is Boca Juniors, who are making moves on the transfer market. In fact, the team wants to make Cristian Zapata a pillar of their new defense after they risk losing Lisandro Magallan, who is in negotiation with Ajax.

Meanwhile, Wilmar Barrios has received an offer from Tottenham, where he could also find Davinson Sanchez.

The players at the moment are only thinking about their national team and will not speak of the market, but the Argentine club are looking to purchase and sell these Colombian players

肯定唔係又係唔知點樣分幾多十期比錢/借完再買

Lwf martial
Rmf douglas costa

賣 西瓜

I'm being told that Mitrovic has made it clear to Newcastle he wants to leave - and Fulham is the only club he wants to join

Sky Sport News HD @SkySportNewsHD

TRANSFER NEWS

Medien: Abdou Diallo wechselt für 25 Millionen Euro zum BVB

#skyTransfer

Diallo to BVB, 25M

比得起錢咪賣比你

MANAIR CLOSE TO BORO MOVE

Sky Sports News understands Sunderland midfielder Paddy McNair has agreed personal terms with Middlesbrough.

The Northern Irish international will have a medical tomorrow, with a fee agreed in the region of £5m.

Il Corriere dello Sport claim that UEFA will announce sanctions against AC Milan on Monday for Financial Fair Play breaches. This could amount to a 30m euro fine and two years of exclusion from European competition.

Having left Sporting CP, Gelson Martins is reportedly in talks with Atletico Madrid, Correio da Manha detailing negotiations over a three-year deal between the club and the player's agent.

REPORTS: West Bromwich Albion keeper and former Watford loanee Ben Foster linked with Hornets return

Watford are being linked with a move for 2007 Player of the Season Ben Foster.

The Hornets are in the market for a new goalkeeper and it is reported they have turned their attentions to the West Bromwich Albion stopper, who enjoyed two seasons on loan at Vicarage Road.

The 35-year-old is settled with the Baggies and it is thought he is prepared to stay at the Hawthorns despite the club's relegation from the Premier League.

But it is claimed the lure of remaining in the top flight on a Premier League contract could tempt Foster to return to Vicarage Road in a deal that could be worth £10 million.

Barça and Real Madrid to battle it out for Thiago

According to Sport, the Bayern midfielder is a target for both clubs and is likely to cost in the region of 70 million euros.

According to Sport, Thiago Alcántara becomes the latest pawn in the historic battle between Barcelona and Real Madrid. The Bayern midfielder, a Barcelona youth-team product, could be set to leave the German club this summer in a deal reported to be worth 70 million euros.

ALISSON TO CHELSEA?

Chelsea are ready to join the race for Roma goalkeeper Alisson, according to Gazzetta dello Sport.

The Brazil international has also been linked with Real Madrid so the Blues are thinking of sending Thibaut Courtois to Spain in order to get their man.

傳曼聯明叔gaitan過到去都收皮 唔睇好佢去馬體會

之後仲跟咗卡拉斯高走

Nadja Nainggolan arrives in Milan ahead of the transfer to Inter.

使唔使咁多負評 我都係好心想方便下大家跟進有邊幾單就嚟done啫

暫時等緊正式done deal應該有:

麥巴比 180m > psg
馬列斯 74m > mc
利馬 60-70m > 馬體會
佐真奴 55m > mc
簡些路 40m > 祖雲達斯
阿瑟美路 39m > 巴塞隆拿
托拉拿 30m > 阿仙奴
法比安雷斯 30m > 拿玻里
羅達路馬天尼斯 25m > inter
尼恩高蘭 24m+ > inter
Papa 18-20m > 阿仙奴
保方 free > psg
連拿 free > 米蘭
卡蘇拿 free > 維拉利爾
迪維積 free > inter
卡華禾艾沙姆 free > inter

等左兩個月啦

之前曼車爭，仲有幾隊豪門爭唔走

之後隔一兩年去濕鳩米蘭

Taking advantage of the operation that can take place in the next few days that sees Cancelo sign for Juventus, the Italian team have also asked for Rodrigo Moreno, as stated by SuperDeporte.

The Portuguese newspaper, Correio da Manha, point out that the agent of Gelson Martins has met with leaders of Atletico and Real Madrid. The player has rescinded his contract with Sporting Portugal.

留係度做李城名宿啦

Manchester City 'offer personal terms' to Sporting star Rafael Leão

Manchester City are reportedly set to offer personal terms to Sporting Lisbon striker Rafael Leão after he rescinded on his contract with the Portuguese giants.

The 19-year-old joined a number of other star names at the Leões in walking away from the club, after they were attack by fans at the training ground in May.

The teenage goalscorer has take advantage of the ‘just cause’ termination which means he can leave for free this summer after the Liga NOS outfit failed in their duty of care to the players.

And the Sunday Times suggests that Pep Guardiola’s men have pounced in their bid to attract one of the most exciting young attackers in Europe.

Five Premier League clubs line up $32 million Mooy

Mooy朋友隊走Mooy
我呀婆都識買下年邊隊降

領隊係重要因素

Authur 30-40m > Barca

Roma, Pastore set to take medical on Tuesday

While Roma are ready to say goodbye to Radja Nainggolan, they are also set to welcome Javier Pastore. The Argentine offensive midfielder will arrive in Italy’s capital tomorrow from Ibiza where he’s currently on vacation, he’ll take the medical on Tuesday.

Pastore is returning to Serie A where he previously played for Palermo after seven years at Paris St Germain, the deal was reached for €20 million plus €4 million in bonuses

Pastore 唔係去西咸咩?

Santon arrives for Roma medical

Davide Santon has arrived for his Roma medical tomorrow, along with Nicolò Zaniolo, while Radja Nainggolan saluted his new Inter fans.

The transfer is to be completed on Monday or at the latest Tuesday, as the Giallorossi receive Santon, youth team player Zaniolo and €24m cash.

The total cost of the move is therefore expected to be around €35m.

Santon was greeted at Fiumicino Airport by director of sport Monchi, who had earlier arrived to pick up Zaniolo.

They are both booked in to have their medical tests starting from 8.00 local time on Monday at the Villa Stuart clinic in Rome.

Also this evening, Nainggolan arrived by car in Milan and came out to salute a crowd of 150 supporters gathered at the Hotel Melià.

There was some confusion when he was handed an Inter scarf by a fan, but immediately handed it over to an assistant and walked away.

It’s reported Inter had advised him against posing with the scarf until the transfer is completed.

This was not an issue for Roma, who happily posted pictures of Zaniolo and Santon on their social media with Giallorossi symbols.

人球

你老味打英文啦

你話保方咁出名就識姐，邊銀個托雷拉啊

World Cup 2018: Marouane Fellaini's Manchester United future to be decided imminently

The Belgian failed to agree on a new deal at Old Trafford after holding out for wages north of £125,000 per week and has been linked with a move to rivals Arsenal

Marouane Fellaini has revealed that his contract situation will be resolved shortly, with the Manchester United midfielder soon to be a free agent and considering a number of offers.

The Belgian international failed to agree on a new deal at Old Trafford after holding out for wages north of £125,000 per week.

While Jose Mourinho values the combative midfielder, signed from Everton for £28m in 2013, United have refused to bow the player’s demands and with his contract ticking down he has been the subject of strong interest from AC Milan, leading Turkish clubs and a smattering of mid-table Premier League sides.

There remains a chance that he stays with United on reduced terms but when asked if he would return to Manchester next season, Fellaini’s simple response was: "You will know soon."

on9好心幫大家整理埋都要俾人屌
托拉拿已經係跟馬會譯名
車迷真係食屎大

唔使你咁好心啊
收收皮先啦

條友我表弟
有輕度弱智 唔洗理的
不好意思

原來真係on9 sorry

佢野獸黎 無性

喺連登先係咁啫 現實...?

過街老鼠又發癲

火清出黎捉返佢走啦

弱撚智老鼠

Sources have told ESPN FC that Norwich are leading the race to sign Liverpool winger Harry Wilson on loan.

Real Madrid want to use Karim Benzema as a makeweight in any deal for Bayern Munich striker Robert Lewandowski, reports kicker. However, president Uli Hoeness says the Bavarians are not interested in a Benzema swap, stressing that Lewandowski will line up for Bayern again next season.

Breaking | AS Monaco have agreed a fee with Chelsea for the signing of 17-year-old central defender Jonathan Panzo, according to RMC. More follows.

佢利迷

#LFC insist that they have moved on from Nabil Fekir whilst sources close to the player believe that a deal can be resurrected. [James Pearce]

"Having decided that £53million was too big a risk due to concerns over an old knee injury, I’d be surprised if Liverpool went back in for him." [James Pearce]

Lazio-West Ham, negotiation for Felipe Anderson stalls

The negotiation that should have brought Felipe Anderson to the Premier League is stalling. Lotito is asking for a $40 million fixed fee, while West Ham's offer remains $35 million, plus a $5 million bonus.

These are very important days for the future of Felipe Anderson, as the Brazilian seemed to be very close to arriving in the Premier League via West Ham. However, the negotiation has come to a quick halt, as the two clubs have been unable to come to an agreement on the figures.

Lotito has not moved from his request of €40 million fixed, and the English club has remained steady at €35 million plus a €5 million bonus. Yesterday evening there had been further contact, but the deal is on hold. Everything is in standby, for the moment, as the two clubs continue to work to find an agreement.

Di Marzio: Joao Cancelo will have his Juventus medical tomorrow

@sistoney67

Wayne Rooney on the verge of completing his move to @dcunited. Expected in States to meet club later this week. If no unexpected hitch will make debut on 14 July at opening of Audi Field.

New Everton manager Marco Silva wants to get rid of four players this summer, including Morgan Schneiderlin, Ashley Williams, Yannick Bolasie and Wayne Rooney.

好似聽左半年

Juventus are leading a number of European clubs in the hunt for Uruguayan central defender Diego Godin. The Atletico Madrid star is entering the final year of his contract and could be signed for as little as £18m due to a clause in his contract. (AS)

Eintracht Frankfurt have admitted they may be powerless to stop Omar Mascarell leaving the clubs this summer if Real Madrid opt to use their £3.5m buy-back option. The Spanish midfielder is also wanted by Bundesliga giants Schalke. (Kicker)

PSG may be on the verge of offering Marco Verratti yet another contract upgrade in their hopes of stopping any interest from Barcelona. The Italian midfielder current nets an annual salary of £6.6m but would see that rise to £8m in any new deal. (Le 10 Sport)

Marhez都聽左2年啦

£18m

一定係收番返黎再賣過

Gianluigi Buffon will sign a 2-year contract with PSG next week, according to RMC

Lazio have reached an agreement with RB Salzburg for Valon Berisha for a reported fee of €8 million, according to @DiMarzio.

Chelsea insistent that midfielder Ruben Loftus-Cheek is not for sale following 2018 World Cup in Russia

Chelsea are adamant they will not cash in by selling Ruben Loftus-Cheek should his value rise at the World Cup.

However, they might be forced to allow the midfielder to go out on loan again next season.

車放過人啦

自家青訓兼英軍大國腳，都要借走
反而巴克利，Drinkwater可以留

呢d應該未必有人要

飲水準備賣走

年青球員離開車路士的下場：

KDB,LKK,SALAH

È ufficiale! 📣✍️

@OfficialRadja
⚫️🔵 2️⃣0️⃣2️⃣2️⃣

Qui tutti i dettagli 👉

#WelcomeNinja #InterIsHere #FCIM

Marouane Fellaini says he will confirm his future on 1 July.

Danny Ings has decided to look for a move from Liverpool. Tough decision, but wants to play regularly. Lots of clubs will be interested. Liverpool would be happy for him to stay. [Paul Joyce]

Burnley would be keen on Danny Ings, and they have European football to offer this season. Ings will be given the chance to speak to clubs by Liverpool, with Klopp respecting his decision, writes @MaddockMirror

Napoli are ready to bid 30m euros for David Luiz and reinforce their defence, according to Il Mattino, with Chelsea unlikely to want the Brazilian.

Fellaini on his future: "As I said, I will be communicating soon, so I will not wait until the end of the World Cup, because the contract has already been signed." via @HLN_BE

Fellaini asked about his new club: "This contractual situation does not weigh on my [preparation] for World Cup. I am mentally strong enough. Will I say that on 1 July (the day the transfer market officially opens)? Yes."

Welcome to #ASRoma, Davide Santon! 🐺

Details ➡️

Welcome to #ASRoma, Nicolo Zaniolo! 🐺

Details ➡️

係咪肯定唔續?

Borussia Dortmund sporting director Michael Zorc says Chelsea Football Club striker Alvaro Morata is too expensive for the club, as they continue to search for a replacement for Pierre-Emerick Aubameyang.

其實呢兩個買黎做乜

✍️ Borussia Dortmund verpflichtet Abdou #Diallo - alle Infos dazu 👉 … #Diallo2023

Netherlands attacker Wout Weghorst, 25, joins Wolfsburg from AZ Alkmaar. He leaves the Eredivisie after 124 matches and 51 goals for Alkmaar and Heracles Almelo and joins the BL strugglers on a four-year deal.

Ein neuer Mann im Wölfe-Sturm! Der niederländische Nationalspieler 🇳🇱 @WoutWeghorst wechselt vom @AZAlkmaar zum #VfLWolfsburg. Willkommen in Wolfsburg, Wout! 🐺

Marouane Fellaini says he will confirm his future on 1 July.
(simon stone)

[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(6)

📝 DEAL DONE: Roma have signed Javier Pastore from PSG for €24.7m and this is the picture they used to announce it. (Source: @ASRomaEN)

BREAKING: Wayne Rooney's move to DC United from Everton is set to be announced within 36 hours. (Source: SkySports)

📝 DEAL DONE: Manchester United have signed Harvey Neville, Phil Neville's son. He joins the academy from Valencia. (Source: harvey.neville IG)